{
    "mentions": [
        {
            "id": "1864800942605901879",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:36:05 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Apoyo al responsable de los muertos?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800905775739254",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:35:56 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Una mafia repartiendo ingentes cantidades de dinero p\u00fablico de nuevo a las empresas de la Gurtel.\n\nPoca verg\u00fcenza ten\u00e9is y pocos jueces valientes que os ilegalicen. CORRUPTOS",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800777627213865",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:35:26 +0000 2024",
            "text": "Esa frase de que sino eres de izquierdas ni de derechas , es que eres de derechas\u2026vale para cualquiera q se atreva a criticar la gesti\u00f3n de S\u00e1nchez.Del inepto de Mazon todo lo que diga es poco",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800770454909202",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:35:24 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Tu cuanto vas a trincar de las ayudas a los valencianos?\nYa has ido a echarte la foto xa q nadie te diga q t has llevado el parn\u00e9 sin ni siquiera pisar Valencia\nCuanto barro has quitado?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800670823407811",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:35:00 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Aqu\u00ed est\u00e1n los asesinos de Valencia apoyados por los de G\u00e9nova 13, todos deber\u00edan estar en la c\u00e1rcel, y el exterrorista jefe del PPodrido tambi\u00e9n para que el que pueda hacer que haga. PORQUE NO TIENEN NINGUNA VERG\u00dcENZA SON ASQUEROSO",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800663957274850",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:34:59 +0000 2024",
            "text": "@BetaniaTv @carlos_mazon_ eres un miserable, un in\u00fatil, un inepto y un incompetente, cada una de las muertes en valencia es responsabilidad tuya.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800602435232170",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:34:44 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Eres un aut\u00e9ntico manipulador de la verdad \nRecuerda Miguel los once principios de Joseph Goebbels \ud83d\ude1c",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800497804145023",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:34:19 +0000 2024",
            "text": "Paiporta recibi\u00f3 una visita ilustre este domingo, casi digna de alfombra roja (o, en este caso, de lodo). Los Reyes de Espa\u00f1a, Pedro S\u00e1nchez y Carlos Maz\u00f3n hicier...  Entra y desah\u00f3gate \ud83d\ude06en https://t.co/Vr0NsQ0ZrZ Hazte o\u00edr.\u00a0 https://t.co/s7UVtbr06k https://t.co/dz7bjxK141",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800419945328795",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:34:01 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Qu\u00e9 verg\u00fcenza \ud83d\ude21",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800145545564237",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:32:55 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Eres un sinverg\u00fcenza.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800121944150430",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:32:50 +0000 2024",
            "text": "Ver a estas alturas  \"Un pueblo llamado Dante's Peak\" significa identificar al alcalde delmpueblo con la figura de Carlos Maz\u00f3n.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864799893379858666",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:31:55 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ Ahueca el ala palom\u00f3n.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864799849901654284",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:31:45 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Much\u00edsima gente podr\u00eda haber salvado su vida si Maz\u00f3n hubiera estado en su sitio para dar el aviso a tiempo. Pero estaba no sabemos d\u00f3nde",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864799385118216571",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:29:54 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Indecentes https://t.co/YztWwHaohZ",
            "lang": "pt"
        },
        {
            "id": "1864799256952906150",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:29:23 +0000 2024",
            "text": "@alberto_aim @ppopular @carlos_mazon_ @compromis Son C\u00d3MPLICES DE ASESINATO IMPRUDENTE DE 222 personas",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864799198245167282",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:29:09 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Pues no deb\u00e9is de escuchar muy bien, cuando son miles los que os est\u00e1n pidiendo a gritos la dimisi\u00f3n",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864798939720917279",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:28:08 +0000 2024",
            "text": "Se acaba de enterar de q @carlos_mazon_ ha eliminado el tope m\u00e1ximo de sueldo de los altos cargos, para q puedan forrarse con las adjudicaciones a dedo q va a dar a las empresas de sus amigos para la reconstrucci\u00f3n despu\u00e9s de la Dana en Valencia\u2026.\n#CastilloDeWawel\n#Cracovia https://t.co/rhAqN1PDYc",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864798882963533841",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:27:54 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ No te da verg\u00fcenza? No , claro.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864798819075891521",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:27:39 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ 1_Dimitix\n2-Vas a la comisaria m\u00e9s pr\u00f2xima a confessar.\n3_Et su\u00efcides.\n\nTot en est orde.\nTira",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1864798605275496574",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:26:48 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Que Verg\u00fcenza !!!! No s\u00e9 c\u00f3mo puedes decir eso!!!!!  Y encima est\u00e1s orgulloso de tu compa\u00f1ero de partido, manda \ud83e\udd5a",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864798063815958762",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:24:39 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Eres un miserable hijo de ...vete a Paiporta y se lo dices a los vecinos! PAYASO DE MIERDA!",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797848224633310",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:23:47 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ MCETPM HDP, con los Fallecidos ni una contemplaci\u00f3n #Valencia #LaRevueltaTVE #broncano viva Valencia y los Valencianos. Con el mazo habr\u00eda que darle a @carlos_mazon_ cuanto has foll^@ndo estos 30 d\u00edas no vale Ventorro. Sinverg\u00fcenza",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797824275099842",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:23:42 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ El PP es incompatible con la vida. https://t.co/v7kRNDydaJ",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797685967978603",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:23:09 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Comisteis bien, indepe de Fene? https://t.co/CfMmIG3Vyt",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797638781993243",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:22:58 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ @generalitat @pvoluntariado @SusanaCamarero @GVAIgualtat @lumbrerax DIMISION",
            "lang": "en"
        },
        {
            "id": "1864797272992608433",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:21:30 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Solo el pueblo salva al pueblo. \nLlev\u00e1is 46 a\u00f1os robando, pero abandonar a su suerte y dejar morir a cientos de personas es de aut\u00e9nticos desgraciados y TODA LA CLASE POL\u00cdTICA sois COMPLICES. HDP, Descanse en Paz.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797115991388274",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:20:53 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Unos prefieren huir\u2026?\nOtros comer con amigas\u2026\nOtros prefieren avisar, otros pasar de avisar",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797110245241272",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:20:51 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 cuando han llegado los miles de millones, le dan su apoyo. En asesinatos ya ten\u00e9is experiencia y bien que hab\u00e9is sacado r\u00e9ditos de todos ellos. https://t.co/LZPYR1O5SV",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797090641289324",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:20:47 +0000 2024",
            "text": "En la Junta Directiva Auton\u00f3mica dando soporte y apoyo a @carlos_mazon_ al intento de acoso y derribo por parte del Gobierno de @sanchezcastejon ante el #DanaValencia. Hoy se puede decir q ante la familiar Popular q me incluyo como Portavoz de #Sempere con @JuanFranFines y https://t.co/OAGu4mhhcQ",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797039906685413",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:20:35 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Escuchar a la gente desde unas vi\u00f1as i un camino rural de Requena \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 menudo HDLGPUTA, que s'acoste a l'horta sud i voras c\u00f3m el posem, de guapo cap amunt \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1864796795554910263",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:19:36 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Responsabilidades? Las mismas que negais tener en un momento dado buscando escusas y culpando a los t\u00e9cnicos que si han sido responsables y han hecho su trabajo?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796300119511510",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:17:38 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ Tocan a 5.000 eurillos por ahora",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864795967700062470",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:16:19 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ No hi ha mes que dir https://t.co/xzNowCMsXi",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864795925354365279",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:16:09 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Menudoa incompetentes. Y deja de asaltar las fuentes de bravas y de cordero, joder. Que das pena.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864795786573128057",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:15:36 +0000 2024",
            "text": "Un regal per @carlos_mazon_ i el seu cap @NunezFeijoo, amb el patrocini dels jutges @PoderJudicialEs i els mitjans afins.",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1864795695229628730",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:15:14 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ @generalitat @pvoluntariado @SusanaCamarero @GVAIgualtat @lumbrerax Estupendo, de verdad. El pueblo salva al pueblo. \nPero no tengas tanta cara y dimite de una puta vez",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864795530036973680",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:14:35 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Qu\u00e8 dius?",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1864795493785571742",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:14:26 +0000 2024",
            "text": "@BeatrizGarcaGo5 @ppcv @Mtelladof @GPPopular @carlos_mazon_ \u00c1nimo para maz\u00f3n?? Si es el q mejor est\u00e1 de todos!! Ya no quiere saber nada de d\u00f3nde estaba durante la DANA\u2026 dice que es un tema cansino. VERGONYA!! Els valencians/es NO ET VOLEM!!",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864795396083449866",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:14:03 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Las v\u00edctimas da igual, primero los colegas\u270a",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864795191262990385",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:13:14 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Es que no ten\u00e9is ni una m\u00ednima de dignidad\nY ya no digamos verg\u00fcenza \ud83d\ude21",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864795165942026326",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:13:08 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Esta claro q los muertos os importa un mojon , como dec\u00eda un jugador de f\u00fatbol mazon contigo empez\u00f3 todo",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864794923704123594",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:12:10 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Cuando gobern\u00e1is la gente muere.\nSois peores por in\u00fatiles que por ladrones.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864794750399730043",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:11:29 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Ya van los del PPcorrupto a Valencia,huelen los \u20ac\u20ac\u20ac\u20ac\u20ac",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864794587283198379",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:10:50 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ @ChocolatesTonda \ud83d\udd1d",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1864794571722342749",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:10:46 +0000 2024",
            "text": "@FerranMaulet @Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ https://t.co/Q56oXzXVrb",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1864794311352598672",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:09:44 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Porky, esto suena a corrupto y falso....",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864793562224660823",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:06:46 +0000 2024",
            "text": "Que se la coman a Carlos Maz\u00f3n https://t.co/m9vtInHs4L",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864793543652307345",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:06:41 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Sou unes putes rates feixistes. Fora del nostre pa\u00eds, miserables, criminals, sou uns assassins i uns corruptes.",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1864793358117540094",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:05:57 +0000 2024",
            "text": "@NuriaMontes @generalitat @GVAivace @carlos_mazon_ No eres tu la perri ta que le vale vrg sus trabajadores? Ya llegale a la vrg",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864793101199434182",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:04:56 +0000 2024",
            "text": "@Elena83650691 @Saramurcia @sanchezcastejon @carlos_mazon_ Anda, mira, les ha fastidiado las comisiones!",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864793052084047887",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:04:44 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Hay gente que tiene cara de tonto pero en absoluto lo son y hay gente boba tenga la cara que tenga....pero en tu caso la naturaleza se ha cebado...",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864792758919086415",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:03:34 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Si vamos vosotros eso de dimitir pa los dem\u00e1s eh campe\u00f3n",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864792650001396170",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:03:08 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Qu\u00e9 puta verg\u00fcenza",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864792472745820523",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:02:26 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Con no equivocarte de boton al votar y no cagarte encima tienes sueldo pa toa la vida, sultan",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864792442437800231",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:02:19 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ C\u00f3mplice",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864792351840821645",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:01:57 +0000 2024",
            "text": "@Micalet_58 @Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ \"Dar respuesta\" en un hort de Utiel sense gent",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864791739380211989",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:59:31 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ Dimite",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864791700838760753",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:59:22 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ pues parece que a estas 130000 personas no las hab\u00e9is escuchado https://t.co/Xmzjwx1lUr",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864791405966590057",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:58:11 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ S\u00ed, s\u00ed, pobrets...",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864791305538183234",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:57:48 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ https://t.co/lXApZ75vfu",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1864791243131146472",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:57:33 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Que poca verg\u00fcenza lo que hizo Mazon no es huir es no aparecer",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864791202760921249",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:57:23 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ https://t.co/W5MuYIG3yz",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1864791160587259996",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:57:13 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Cuando hay problemas , unos deciden decir mentiras sin parar a\u00fan incluso cuando le est\u00e1n pillando todas , y ni se ruborizan , ri\u00e9ndose de la gente que est\u00e1 sufriendo y tom\u00e1ndonos por tontos , como si todos fu\u00e9ramos sus palmeros. Iros a la mierda !",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864791141465432139",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:57:08 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ Muy desafortunada la palabra \"aluvi\u00f3n\" del correveidile de este individuo.  Aluvi\u00f3n: Avenida fuerte de agua que arrastra grava, lodo, etc\u00e9tera.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864791093977510247",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:56:57 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ https://t.co/2ZHSy1fR94",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1864791025929077150",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:56:41 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ https://t.co/CQM2DIc6WT",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1864791014835106135",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:56:38 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Viv\u00eds en un mundo paralelo.\nMazon dimisi\u00f3n ya",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864791001480519906",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:56:35 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Maz\u00f3n no tiene perd\u00f3n.\nY si vuestra desverg\u00fcenza os lleva a dar el visto bueno a su nefasta, irresponsable y negligente gesti\u00f3n, os retrat\u00e1is de manera definitiva.\nEste hombre tard\u00f3 en dar la alarma hasta las 20:10. Resultado, m\u00e1s de 200 muertos. https://t.co/0zFRuyuLDn",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864790989547696260",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:56:32 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Tiene que haber sobres por medio, si no no es posible que digas esas tonter\u00edas con el reguero de cadaveres que hab\u00e9is dejado",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864790942936633636",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:56:21 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Donde estuvo Mazon mientras  el lodo arrastraba a su gente? Sinverg\u00fcenzas  al querer justificar eso y encima este desalmado se siente orgulloso de su PP Peligro P\u00fablico",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864790932089876794",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:56:19 +0000 2024",
            "text": "@mjesus_bs @Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Si hubieran m\u00e1s militantes as\u00ed en el Partido Popular no har\u00eda esto de defender a un impresentable. Soy unos cuantos, y cont\u00e1is con mis respetos. Porque no vot\u00e1is lo mismo que yo pero si pens\u00e1is en lo que veis.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864790931993461176",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:56:18 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ https://t.co/6NbfhhGhnz",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1864790702388862999",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:55:24 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ MISERABLES HIJOSDEPUTA",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864790660622004612",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:55:14 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ PAT\u00c9TICO. A ver si os pudr\u00eds todos. Qu\u00e9 se puede esperar de un partido pol\u00edtico que apoya a un irresponsable por el que han muerto m\u00e1s de 200 personas. Al final los espa\u00f1oles tendremos lo que nos merecemos como en Argentina.. \ud83d\ude44\ud83e\udd22",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864790515809415222",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:54:39 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Ya que te gusta tanto pedir dimisiones....por qu\u00e9 lo pides la de Maz\u00f3n? \u00c9l es el \u00fanico responsable de lo que ocurri\u00f3. CINICO!!;",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864790448822272203",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:54:23 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Terminareis ante los tribunales por negligencia criminal.\nNi dignidad ni verguenza\nLos cerdos tienen m\u00e1s \u00c9tica.\nCallaros al menos,d\u00e1is asco",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864790323341234468",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:53:53 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ #mazondimisi\u00f3n \nEres un impresentable, sinverg\u00fcenza y mentiroso, te ha venido grande el cargo desde el minuto 0, solo sab\u00e9is robar y matar #Pporganizacioncriminal #mazonculpable #mazonaprisi\u00f3n",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864790320287801508",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:53:53 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Est\u00e1is como una puta cabra. Ir\u00e9is detr\u00e1s de el y Ayuso acabar\u00e1 present\u00e1ndose por Vox o montando un partido nuevo.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864790050161971278",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:52:48 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ No pod\u00e9is dar m\u00e1s asco !!! \nMazon Dimisi\u00f3n!!\nY usted vuelva a Galicia!!",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864789875481862424",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:52:07 +0000 2024",
            "text": "@ppcv @Mtelladof @GPPopular \u00c1nimo y fuerza para Valencia y su Presidente @carlos_mazon_ \n\nHa sido una cat\u00e1strofe nunca vista, que nos ha permitido ver la gran solaridad de voluntarios de toda Espa\u00f1a y la fortaleza del pueblo valenciano.\n\nLo que m\u00e1s me alegra es ver que VALENCIA SE LEVANTA TODOS JUNTOS https://t.co/YVA6yO8W2n",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864789613954417100",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:51:04 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ La Generalitat no es, son, l@s valencian@s...A l@s valencian@s l@s ver\u00e9is en las  urnas, creo que ah\u00ed estar\u00e1n!! Correveidile...",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864789291626275074",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:49:47 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ https://t.co/RPOfaDjWx5",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1864789161330258423",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:49:16 +0000 2024",
            "text": "Cerca de las doce de la noche y el p\u00e1jaro de @carlos_mazon sigue sin dimitir y sin entrar en la c\u00e1rcel, pa\u00eds de sinverguenceo en el qu\u00e9 no pasa nada por poder haber evitado tantos fallecidos. \n\u00bfQue ser\u00e1 lo siguiente @ppopular????",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864789049766003175",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:48:50 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Pero que dices? Sois miserables, a\u00fan estamos esperando a que de la versi\u00f3n definitiva de donde y con quien estaba el dia 29!! Mientras la gente se ahogaba, el no estaba ni se le esperaba!! 220muertos y no ha dimitido!! \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864788800771067914",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:47:50 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Menos rollo Tellado,en cuanto sea insostenible aguantar al ausente Maz\u00f3n, entonces empezar\u00e9is con lo t\u00edpico de que siempre hay una manzana podrida entre tanto PP bueno...",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864788687881404693",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:47:23 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Pero qu\u00e9 dices apamplao de escuchar a la gente y no huir???\nSi el otro d\u00eda dio una rueda de prensa en un bancal el fdlgp",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864788338512691487",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:46:00 +0000 2024",
            "text": "@Saramurcia @Palomago5 @sanchezcastejon @carlos_mazon_ \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1864788219541299637",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:45:32 +0000 2024",
            "text": "@PalotadaG @pilarbernabe @carlos_mazon_ Pero ese se\u00f1or a trabajado en algo de la recuperaci\u00f3n de los pueblos y personas?\n\nNO!!\nSolo est\u00e1 para llevarse la pasta!!!",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864788216357806489",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:45:31 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Menudo asco dais, mantener a este asesino que mientras estaba follando mor\u00eda gente.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864787832834842994",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:44:00 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Saco de mierda.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864787670947299533",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:43:21 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ HDLGP. H O M I C I D A",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1864787595290419505",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:43:03 +0000 2024",
            "text": "Carlos Maz\u00f3n, a Val\u00e8ncia no et volem. Dimitix i ves-te a Madrid. https://t.co/SOFaMIfDwT",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1864787548834308160",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:42:52 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ La palabra mierda para todos vosotros, se me queda muy corta",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864787403115761729",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:42:17 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ SINVERG\u00dcENZAS",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864787319716270354",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:41:57 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ https://t.co/i7QShiKN9y",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1864787256566808619",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:41:42 +0000 2024",
            "text": "@JCampos_97 El militar tiene una argumentaci\u00f3n muy perversa, como queriendo justificarse en modo surrealista y deshumanizado, de este estilo:\n\nMuertos desconocidos la mayor\u00eda. Poco importantes, aunque sean muchos. \nDejad de criticar a Mazon por eso.\nViv\u00edan en un primero \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s quer\u00edan?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864787079126802710",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:41:00 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ https://t.co/0hxheU6xwh\nRibera y S\u00e1nchez pudiendo haberlo evitado, no lo hicieron. https://t.co/j0IPnuZAxj",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864786950990725626",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:40:29 +0000 2024",
            "text": "@MiquelReal @carlos_mazon_ @ppcv Gan P\u00e0mpols va comen\u00e7ar com a personatge de sarsuela, ara es consagra com a personatge de vodevil.",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1864786674330546293",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:39:23 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ Dimite de una vez, sinverg\u00fcenza",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864786650837987542",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:39:18 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Ja ets molt gran per dir tantes gilipollades.\nCarinyo tamb\u00e9 pel Zaplana i el seu metge?",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1864786634748645572",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:39:14 +0000 2024",
            "text": "@davidcalvoarq @carlos_mazon_  revisa el gas... No vaya ser...",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864786527408009244",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:38:48 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ \u00c9ste si es un Sr. el resto de ustedes prefieren a vox......FCLavijo aqu\u00ed se demuestra que el pp d3 Mdominguez, Poli Duaz, Afonso y dem\u00e1s te han dejado tirado. https://t.co/hZWgstiMot",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864786437448577524",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:38:27 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Que sinerguenzas sois!",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864786198146773407",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:37:30 +0000 2024",
            "text": "Carlos Maz\u00f3n Dimisi\u00f3n",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864786137375453677",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:37:15 +0000 2024",
            "text": "@eldiarioes @LauraMartRed El PP avala la inectitud y la pobre gesti\u00f3n del presidente Maz\u00f3n . Ya veremos qu\u00e9 resultado tendr\u00e1 en las pr\u00f3ximas elecciones.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864786056031113694",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:36:56 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ En cualquier otro pa\u00eds del mundo, este hijo de puta estar\u00eda ya en la c\u00e1rcel y el gobierno en pleno habr\u00eda dimitido. Pero esto es Espa\u00f1a y vosotros los franquistas de toda la vida. Robando y asesinando est\u00e1is en vuestra salsa.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864785407159714071",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:34:21 +0000 2024",
            "text": "Como debe ser; hay q estar siempre al lado de los compa\u00f1eros q son el blanco de bulos e injusticias y defenderlos al un\u00edsono y no ponerse de lado, xq si para levantar al PP @carlos_mazon_  peleo e ilusion\u00f3 a los votantes y se gan\u00f3, ahora no lo podemos dejar solo, ser\u00eda una vileza",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864785203589259546",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:33:33 +0000 2024",
            "text": "Carlos Maz\u00f3n cierra filas en el PP y confiesa: \u201cHan ido a por m\u00ed desde el minuto uno\u201d\nhttps://t.co/bqAN6Ino8N",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864785198308618751",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:33:31 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ O irse al Ventorro !!! \nY es qu\u00e9.......",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864785122404311307",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:33:13 +0000 2024",
            "text": "Carlos Maz\u00f3n cierra filas en el PP y confiesa: \u201cHan ido a por m\u00ed desde el minuto uno\u201d\nhttps://t.co/7Y4Jpe58Yy",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864785026962866379",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:32:51 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Benito y compa\u00f1\u00eda https://t.co/JEdXDUNexv",
            "lang": "es"
        }
    ]
}