{
    "mentions": [
        {
            "id": "1864800335191278026",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:33:40 +0000 2024",
            "text": "@tendo_321 \u304a\u306f\u3088\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u2600\n\u826f\u30441\u65e5\u3092\uff5e\u2728\u2728",
            "lang": "ja"
        },
        {
            "id": "1864799792167035305",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:31:31 +0000 2024",
            "text": "@R_ond_a @AlexMeaude @CanalRed_TV En la UPV (Valencia) las empresas pagan a los becarios, tanto las pr\u00e1cticas curriculares como las extra curriculares. Y bastante m\u00e1s.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864790723469701247",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:55:29 +0000 2024",
            "text": "16\u65e5\u76ee\u306b\u3057\u3066\u3001\u3088\u3046\u3084\u304f\u661f6\u3001\u30d5\u30a7\u30b9\u3001\u51fa\u3066\u304f\u308c\u307e\u3057\u305f https://t.co/yC8ovk8Lcl",
            "lang": "ja"
        },
        {
            "id": "1864787195770351683",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:41:28 +0000 2024",
            "text": "Grad\u00faa UPV a especialistas en Diplomado de\u00a0Mantenimiento de Generadores E\u00f3licos\n#CdVictoria  #\nhttps://t.co/tTfMCpeEsb",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864780105366548891",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 21:13:17 +0000 2024",
            "text": "\ud83c\udfeb\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf0eFortalece la UPV las actividades de aprendizaje Colaborativo Internacional de los estudiantes\ud83c\udf0e\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udfeb\ud83c\udfeb\n\ud83c\udf10:https://t.co/fpWPzaMtyD\n#UPVictoria #Polit\u00e9cnicas #Tamaulipas #CdVictoria #Juventud #Diciembre2024 #Aprendizaje #Colavoracion #Internacional https://t.co/4g8CuFFV55",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864771238649868630",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 20:38:03 +0000 2024",
            "text": "\"\u00bfQu\u00e9 pinta el periodismo?\"\n- Lunes en la UPV/EHU https://t.co/t58uCSw02r",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864769970715979974",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 20:33:01 +0000 2024",
            "text": "\ud83c\udfeb\ud83d\udc69\ud83d\udeab\u270bCon dos estupendas Conferencias se celebra en la UPV el \u201cD\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de Violencia Contra la Mujer\u201d\u270b\ud83d\udeab\ud83d\udc69\ud83c\udfeb\n\ud83c\udf10:https://t.co/1C5TJQfYIO\n#UPVictoria #Polit\u00e9cnicas #Tamaulipas #CdVictoria #Juventud #Diciembre2024 #Eliminaciondeviolenciacontralamujer https://t.co/OAVkbY7AtJ",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864766189194383386",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 20:17:59 +0000 2024",
            "text": "En la UPV/EHU se ech\u00f3 a un profesor por mucho menos...pero bueno, ya se sabe era de otra cuerda",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864754449358397915",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 19:31:20 +0000 2024",
            "text": "#Polideportivo \ud83d\udccd\ud83d\udca5La cuesta de enero empieza en diciembre para el UPV L\u00e9leman Conqueridor\n\n\ud83d\udcddEste fin de semana arranca una serie de 4 partidos concentrados en tan solo dos semanas ante rivales directos\n\nhttps://t.co/cL96VsminB",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864751352582410732",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 19:19:02 +0000 2024",
            "text": "\uff0f\n#\u51ac\u3082\u30d4\u30c3\u30b3\u30de\u3067\u30dd\u30a4\u6d3b \u958b\u50ac\u4e2d\ud83c\udf89\n\uff3c\n\n\u672c\u65e5\ud83d\udc47\u306e\u4f5c\u54c1\u3092\u8aad\u3080\u3068\u6700\u592720,000\u30de\u30a4\u30ebGET\ud83c\udf81\n\n\u2705\u300c\u751f\u307e\u308c\u305f\u76f4\u5f8c\u306b\u6368\u3066\u3089\u308c\u305f\u3051\u3069\u3001\u524d\u4e16\u304c\u5927\u8ce2\u8005\u3060\u3063\u305f\u306e\u3067\u4f59\u88d5\u3067\u751f\u304d\u3066\u307e\u3059\u3000\uff5e\u6700\u5f37\u8d64\u3061\u3083\u3093\u5927\u66b4\u8d70\uff5e\u300d\n\u2705\u300c\u56de\u5e30\u3057\u305f\u9244\u8840\u306e\u731f\u72ac\u300d\n\n\u305d\u306e\u4ed6\u30df\u30c3\u30b7\u30e7\u30f3\u3082\u591a\u6570\u203c\ufe0f\n https://t.co/CFcGiEx42m",
            "lang": "ja"
        },
        {
            "id": "1864747273663488095",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 19:02:50 +0000 2024",
            "text": "\u867d\u7136\u5176\u5b9e\u662f\u88ab\u9001\u7684\uff0c\u5e76\u6ca1\u6709\u82b1\u5230\u94b1",
            "lang": "zh"
        },
        {
            "id": "1864747108219179092",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 19:02:10 +0000 2024",
            "text": "En SAPI\u00c8NCIA, comptem amb Ambaixadors per a despertar vocacions cient\u00edfiques entre els joves estudiants de la Comunitat Valenciana \ud83d\ude0a. \u00c9s hora que els coneguis a tots i els segueixis!\n\nEn aquesta ocasi\u00f3, presentem a \ud83c\udf93 Campus PRAKTIKUM, una iniciativa de la @UPV\u00a0\n\n\ud83e\uddf5\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/0kgRO9ADZ4",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1864747085087613290",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 19:02:05 +0000 2024",
            "text": "\u4f26\u5bb6\u4e5f\u6b21\uff0c\u6389\u5165\u6d88\u8d39\u4e3b\u4e49\u9677\u9631\u54c7\u5494\u5494\u5494\u5494 https://t.co/Inh9eLNWb2",
            "lang": "zh"
        },
        {
            "id": "1864746581259428302",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 19:00:04 +0000 2024",
            "text": "@117_pst \u8bf6\u54df\u6211\u2026\u2026\u548b\u90a3\u4e48\u7626\u7684\u634f\u2026\u2026\u6211p\u90fd\u4e0d\u6562p\u90a3\u4e48\u7ec6\u7684\u817f\u2026\u2026\u2026\u2026\u770b\u54ed\u4e86\u7684\u4e00\u96c6",
            "lang": "zh"
        },
        {
            "id": "1864740522100994057",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 18:36:00 +0000 2024",
            "text": "Los alumnos del M\u00e1ster Interuniversitario de Nuevos Materiales UC-UPV-EHU han visitado la empresa @ITPAero.\n\nUna visita donde pudieron apreciar todo el proceso de manufactura de las piezas de aeron\u00e1utica, en particular en las h\u00e9lices de motores de avi\u00f3n, turbinas y compresores. https://t.co/8Ov2NHuD8j",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864735564353704399",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 18:16:18 +0000 2024",
            "text": "@AMUFOR_CV @NovaRuralitat @paisruralcat @EspanaVaciada @CRC_Quintanar @MaestratViu @esMontanas @martacorella1 @MartiBoada @PacoCastanares @eamnupv @UPV @iiama_upv @itacaUPV @MontesUPM @ETSEAFIV_UdL @Colegiocaminos @Ingenieria_Esp @RAI_Ingenieria @UPCI_ingenieros @ANIAagronomos @ctforestal @informa_forests #DANAValencia",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1864732176161345584",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 18:02:50 +0000 2024",
            "text": "Este martes 10 de diciembre el M\u00e1ster Universitario de Ling\u00fc\u00edstica Aplicada al Ingl\u00e9s ofrecer\u00e1 el seminario de investigaci\u00f3n del profesor Carlos Peri\u00f1\u00e1n-Pascual (UPV) \u201cText classification for the detection of social problems\u201d. A las 18 h en VI-BIS aula 102. https://t.co/FFhc0oHE30",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864732048990015964",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 18:02:20 +0000 2024",
            "text": "\u00bfConoces La F\u00e1brica De Hobbies ?\n\nHoy, vuelve \u00a1 #IdeasTeLoCuenta ! y durante las pr\u00f3ximas dos semanas te contaremos los secretos de La F\u00e1brica De Hobbies.\u00a0\n\nhttps://t.co/gnrPWCc3MT\n\n#UPV #valencia #emprendimiento #officetour #negocio #ideastelocuenta #Lafabricadehobbies",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864731925367144882",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 18:01:50 +0000 2024",
            "text": "@AMUFOR_CV @NovaRuralitat @paisruralcat @EspanaVaciada @CRC_Quintanar @MaestratViu @esMontanas @martacorella1 @MartiBoada @PacoCastanares @eamnupv @UPV @iiama_upv @itacaUPV @MontesUPM @ETSEAFIV_UdL @Colegiocaminos @Ingenieria_Esp @RAI_Ingenieria @UPCI_ingenieros @ANIAagronomos @ctforestal @informa_forests",
            "lang": "qam"
        },
        {
            "id": "1864731684911890756",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 18:00:53 +0000 2024",
            "text": "\ud83c\udfeb\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd45\ud83c\udfc6\u26bd\ufe0fPremiaron al Campe\u00f3n y Subcampe\u00f3n del Torneo de F\u00fatbol R\u00e1pido del 18 Aniversario de la UPV\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83e\udd45\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfeb\n\ud83c\udf10:https://t.co/WAyaZfKvsU\n#UPVictoria #Polit\u00e9cnicas #Tamaulipas #CdVictoria #Juventud #Diciembre2024 #Aniversario #Torneodef\u00fatbol #Premio https://t.co/nssMUs3gWm",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864729406658212206",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 17:51:50 +0000 2024",
            "text": "@alvarosahe @RobertoRamajo @LlorenteMikel A t\u00ed se te conoce por ser el primer profesor expulsado de la UPV, est\u00e1s mejor en la cueva o escondido en Salamamca Alvarito",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864728232001450396",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 17:47:10 +0000 2024",
            "text": "\ud83c\udfeb\ud83d\udfe8\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udfebEn significativa ceremonia la Rectora de la UPV entrega Certificados de Yellow Belt, Solidworks y Redes Convergentes a 82 estudiantes\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udfe8\ud83c\udfeb\n\ud83c\udf10:https://t.co/LIGTthV1u5\n#UPVictoria #Polit\u00e9cnicas #Tamaulipas #CdVictoria #Juventud #Diciembre2024 #yellowbelt #Solidworks https://t.co/OblCq3le6R",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1864723818628948403",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 17:29:37 +0000 2024",
            "text": "\ud83c\udfeb\ud83c\udfeb\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0fInici\u00f3 la tradicional Expo Layge de la UPV que ofrece 18 interesantes conferencias sustentadas por especialistas\ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfeb\ud83c\udfeb\n\ud83c\udf10:https://t.co/lE1fax6R0v\u2026#UPVictoria #Polit\u00e9cnicas #Tamaulipas #CdVictoria #Juventud #Noviembre2024 https://t.co/LlY7TplX6H",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864723188015358242",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 17:27:07 +0000 2024",
            "text": "\ud83c\udfeb\ud83c\udfeb\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udfebDocente de la UPV expone importante ponencia anticolisiones de veh\u00edculos en el evento CADIS celebrado en Montevideo, Uruguay\ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udfeb\ud83c\udfeb\ud83c\udfeb\n\ud83c\udf10:https://t.co/9HMn4ZjOIZ\n#UPVictoria #Polit\u00e9cnicas #Tamaulipas #CdVictoria #Juventud #Diciembre2024 https://t.co/gHsvZpRIxp",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864722118069436602",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 17:22:52 +0000 2024",
            "text": "13 dic | Sala de Projeccions ETSA-UPV | 9:00-19:30\nAPRENDRE PER PREVINDRE - RECUPERAR PER A REGENERAR\nJornades per a la producci\u00f3 de coneixement i re\ufb02exi\u00f3 sobre les causes i efectes de l\u2019impacte de la Dana i a la reconstrucci\u00f3 i regeneraci\u00f3 ecosocial de les comarques afectades. https://t.co/jTdQH9YRbM",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1864716128766845109",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 16:59:04 +0000 2024",
            "text": "Solicitan que el museo del Campus de Alcoy de la UPV forme parte de la red de la Generalitat https://t.co/gJCqecYebg a trav\u00e9s de @alicanteplaza",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1864710762997940239",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 16:37:45 +0000 2024",
            "text": "Satellites against climate change @UPV #satellitedata #earthobservation #methane #greenhousegases\nhttps://t.co/uX0zeZyoZf https://t.co/hnKKgAbqf9",
            "lang": "en"
        },
        {
            "id": "1864706810646516038",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 16:22:02 +0000 2024",
            "text": "La cuesta de enero empieza en diciembre para el UPV L\u00e9leman Conqueridor https://t.co/9872czFab9 #Valencia",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864704372183281887",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 16:12:21 +0000 2024",
            "text": "\u3088\u3063\u3057\u3083\u30fc\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f",
            "lang": "ja"
        },
        {
            "id": "1864703612678754816",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 16:09:20 +0000 2024",
            "text": "\u304a\u9858\u3044\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\u304a\u9858\u3044\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059",
            "lang": "ja"
        },
        {
            "id": "1864701910424399928",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 16:02:34 +0000 2024",
            "text": "\u00a1Enhorabuena \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc! Alfred Peris, nuevo Acad\u00e9mico Correspondiente de la @RACiencias https://t.co/iWzn0Fz9Dj\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Catedr\u00e1tico e investigador de la @UPV, Peris es doctor en Ciencias Matem\u00e1ticas y, actualmente, est\u00e1 entre el 1% de personal investigador m\u00e1s citado en su \u00e1rea. https://t.co/bPGo95vliy",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864701539329163610",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 16:01:06 +0000 2024",
            "text": "Odio la UPV/EHU",
            "lang": "eu"
        },
        {
            "id": "1864697176296726938",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 15:43:45 +0000 2024",
            "text": "@HablamosE @Kutxabank En m\u00e1quinas de vending de la UPV ya hace a\u00f1os.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864696055125643520",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 15:39:18 +0000 2024",
            "text": "Save the date! The 27th edition of the International Conference in Mathematical Modelling in Engineering and Human Behaviour #MMEHB25 will be held on July 9th-11th, 2025, at @UPV. https://t.co/O9uVzvbNyp",
            "lang": "en"
        },
        {
            "id": "1864695993695940967",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 15:39:03 +0000 2024",
            "text": "Esto si es transformaci\u00f3n digital. Quinquenios docentes universidad https://t.co/eNqHxp7DdA a trav\u00e9s de @JuanMarinUPV \n@UPV https://t.co/2rgZJpafAC",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864695978714124697",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 15:39:00 +0000 2024",
            "text": "EU en Cuidado Integral de Personas con Heridas Complejas, Cr\u00f3nicas y de Dif\u00edcil Cicatrizaci\u00f3n\n\nPermite adquirir competencias para desarrollarse como profesionales referentes que lideren este campo en diferentes servicios e instituciones sanitarias \ud83c\udfe5\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/h09YQuQ7H5 https://t.co/7UO33lqy4s",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864694481401807158",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 15:33:03 +0000 2024",
            "text": "Tambi\u00e9n celebramos hoy el D\u00eda Internacional del #Voluntario, recordamos el valioso trabajo de quienes ayudaron y ayudan en situaciones cr\u00edticas, como en la #DANA de Valencia. Gracias a su solidaridad, miles de personas reciben un gran apoyo moral. Gracias voluntarios! https://t.co/VZy6UAFQuD",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864693522135195778",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 15:29:14 +0000 2024",
            "text": "\ud83c\udf31 \u00a1Feliz D\u00eda Mundial del Suelo!\n \ud83c\udf0d Los suelos son los h\u00e9roes invisibles que nos regalan alimentos, agua limpia y aire puro. Cuidarlos es cuidar nuestro futuro y el de todas las especies del planeta. \u00a1Celebremos su importancia hoy y siempre! \ud83d\udc9a #D\u00edaMundialDelSuelo https://t.co/dA5ZcWTjUb",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864690421462651309",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 15:16:55 +0000 2024",
            "text": "\u30c9\u30e9\u30de\u7248\u30cf\u30ea\u30fc\u30dd\u30c3\u30bf\u30fc\u306e\u30b9\u30cd\u30a4\u30d7\u5f79\u5019\u88dc\u304c\u9ed2\u4eba\u306e\u65b9\u3060\u3063\u3066\u805e\u3044\u3066\u30b3\u30ec https://t.co/cUhPU9XLaQ",
            "lang": "ja"
        },
        {
            "id": "1864686780491891160",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 15:02:27 +0000 2024",
            "text": "\ud83d\udcdaUPV/EHUtik Durangoko Azokara.\n#59DA #DurangokoAzoka #azoka2024\n30 lan berritik gora eraman ditu UPV/EHUko Argitalpen Zerbitzuak. Ezagutza-arlo guztiek daukate beren lekua, hizkuntza guztiek, askotariko formatuek. Hurbildu gure standera argitalpen berriak ezagutzera! https://t.co/uvVgpiZWYT",
            "lang": "eu"
        },
        {
            "id": "1864686166986854898",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 15:00:01 +0000 2024",
            "text": "Zauri Konplexuak, Kronikoak eta Zikatrizazio Zailekoak dituzten Pertsonen Zaintza Integrala \n\nOsasun zerbitzutan eta erakundetan arlo honen buru izango diren erreferentziako profesional gisa garatzeko gaitasunak lor daitezke \ud83c\udfe5\n\n\u27a1\ufe0f https://t.co/NAregxK7kk https://t.co/6ji2yNvYtf",
            "lang": "eu"
        },
        {
            "id": "1864684985082630383",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 14:55:19 +0000 2024",
            "text": "\ud83d\ude2d ozempic-ass upv christmas tree",
            "lang": "en"
        },
        {
            "id": "1864684898444857351",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 14:54:58 +0000 2024",
            "text": "@etsie_upv @daetsem #plumbers #inprocess #blancoynegrofotografia #aparejador #buildingmaterials #constructionworker #fontaneria #blackandwhitephotography #arquitectotecnico #apiedeobra #juanplanells18 #saneamiento https://t.co/6REHqY5MiI",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1864676484205478338",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 14:21:32 +0000 2024",
            "text": "Un ejercicio de simulaci\u00f3n en el asedio de Bilbao de 1874\n\u2712\ufe0fLinear programming for the analysis and virtual recreation of historical events: the allocation of the artillery during the Siege of Bilbao in 1874\nEn Virtual Archaeology Review de @UPV\nhttps://t.co/jg6CgWeGff https://t.co/EDmvWGBCSn",
            "lang": "en"
        },
        {
            "id": "1864676042637537470",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 14:19:47 +0000 2024",
            "text": "Puntazo muy trabajado del equipo tanto en defensa como en ataque el pasado fin de semana.\n\n1\ufe0f\u20e3 \u00bfA la primera? No.\ud83d\udca5\n2\ufe0f\u20e3 \u00bfA la segunda? Tampoco.\ud83d\udca5\n3\ufe0f\u20e3 \u00bfY a la tercera?  PER-NAM-BU-CO\ud83d\udca5\n\n#VamosConque #DamosElSalto https://t.co/5JoGSdEDcI",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864676018956415003",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 14:19:41 +0000 2024",
            "text": "@KamelAlkhodani \u062d\u0641\u0638\u0643\u0645 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0648\u0631\u0639\u0627\u0643\u0645 \u0623\u064a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0627\u0636\u0644",
            "lang": "ar"
        },
        {
            "id": "1864673736076534119",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 14:10:37 +0000 2024",
            "text": "We are happy to announce the next webinar by Javier de la Rosa\n\nTitle: The M\u00edmir Project: Impact of copyrighted materials in LLMs\n\nRegistration: https://t.co/5vFb7Q8GWL https://t.co/AedVbcJCe7",
            "lang": "en"
        },
        {
            "id": "1864672303625458032",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 14:04:55 +0000 2024",
            "text": "@riri1009k \u691c\u7d22\u304b\u3089\u5931\u793c\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\u3002\n\u5f53\u65b9\u3053\u3061\u3089\u3092\u6240\u6301\u3057\u3066\u304a\u308a\u307e\u3059\u3002\n\ud83e\ude77\u3055\u3093\u3068\u306e\u4ea4\u63db\u306f\u53ef\u80fd\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\uff1f\n\u3054\u691c\u8a0e\u3088\u308d\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\u3002 https://t.co/FUriUPZatz",
            "lang": "ja"
        },
        {
            "id": "1864668766359126049",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 13:50:52 +0000 2024",
            "text": "MULING NAGKAKAKULAY AT LUMILIWANAG ANG PASKO SA UPV! \ud83c\udf84\n\nAs finals week draws near, the UP Visayas community found joy and interlude at the UPV Paskua 2024 Christmas Lights Illumination Ceremony held at the front of the New Administration Building, Miagao Campus.\n\n#UPVPaskua2024 https://t.co/DWjmBdpdM8",
            "lang": "en"
        },
        {
            "id": "1864668426905501869",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 13:49:31 +0000 2024",
            "text": "\ud83d\udcbe La setmana passada els alumnes del cicle de Grau superior de Desenvolupament d'aplicacions web van visitar la UPV per assistir a les xerrades de @ISACAValencia sobre ciberseguretat. \ud83d\udcbb\ud83d\uddb1\ufe0fAlguns volen fer la especialitzaci\u00f3 en aquesta especialitat \ud83c\udd92 https://t.co/0A8OpmtjeA",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1864668003436057051",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 13:47:50 +0000 2024",
            "text": "\ud83c\udf89Damos por finalizado el I Workshop: Nanomateriales y Sensores con Aplicaci\u00f3n en el Sector Agroalimentario en el marco @agroalnext_GVA\n\n\u2728Muchas gracias a todos los participantes!\n@CIAGRO_UMH @UniversidadMH @UPV @IDM_UPV_UV @iata_csic @itenergia @foodupv @ainiatecnologia https://t.co/Rito4biQmz",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864666031421366719",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 13:40:00 +0000 2024",
            "text": "\u2705 Projecte Cooling Down\n\nLa @UPV acull un important f\u00f2rum supramunicipal per a avan\u00e7ar en la transici\u00f3 energ\u00e8tica i l'auge de les energies renovables \u27a1 https://t.co/4kY89ZkHEA https://t.co/NopPMCLyOO",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1864665360882126936",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 13:37:20 +0000 2024",
            "text": "\ud83c\udf53\u250a \u30b0\u30c3\u30ba\u4ea4\u63db\n\n\u8b72\u25b7\u25b6\u25b7\ud83d\udc9b\u304f\u3093\u3001\ud83d\udc9c\u304f\u3093\n\n\u6c42\u25b7\u25b6\u25b7\ud83e\ude77\u304f\u3093\n\n\u3082\u3057\u3044\u3089\u3063\u3057\u3083\u3044\u307e\u3057\u305f\u3089\u304a\u58f0\u304b\u3051\u304a\u9858\u3044\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\ud83d\ude47\u200d\u2640\ufe0f\n\n #\u3059\u3068\u3077\u308a\u30b0\u30c3\u30ba\u4ea4\u63db https://t.co/GgFf8iTXec",
            "lang": "ja"
        },
        {
            "id": "1864663329391944146",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 13:29:16 +0000 2024",
            "text": "https://t.co/00Jncb3anw",
            "lang": "zxx"
        },
        {
            "id": "1864663327173169382",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 13:29:15 +0000 2024",
            "text": "https://t.co/1c2An3B2bG",
            "lang": "zxx"
        },
        {
            "id": "1864663324690141541",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 13:29:15 +0000 2024",
            "text": "\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc0a\ud835\udc00\ud835\udc0a\ud835\udc00\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc06 \ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc00\ud835\udc16\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc00\ud835\udc0d \ud835\udc0d\ud835\udc06 \ud835\udc08\ud835\udc01\ud835\udc00'\ud835\udc13 \ud835\udc08\ud835\udc01\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc06 \ud835\udc0c\ud835\udc06\ud835\udc00 \ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc06\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc12\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc18\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc00\ud835\udc13 \ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc18\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc00 \ud835\udc14\ud835\udc0f\ud835\udc15 \ud835\udc07\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc06\ud835\udc08\ud835\udc0b \ud835\udc12\ud835\udc00 \ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc06\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc0a \ud835\udc0a\ud835\udc00\ud835\udc18 \ud835\udc15\ud835\udc0f \ud835\udc12\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc00 \ud835\udc03\ud835\udc14\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc13\ud835\udc04\n\nBasahin nang buo rito: https://t.co/faIi9o4WBz https://t.co/VM0CA5OZvW",
            "lang": "tl"
        },
        {
            "id": "1864662176985706672",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 13:24:41 +0000 2024",
            "text": "@UPV Grande Alfred!!",
            "lang": "en"
        },
        {
            "id": "1864659594015891932",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 13:14:25 +0000 2024",
            "text": "\ud83d\udd35 La revista Nova ciencia lleva en portada un reportaje especial sobre la DANA (p\u00e1gina 13). En \u00e9l aparece el director de la Escuela, Eugenio Pellicer, donde plantea una acci\u00f3n multidisciplinar y encauzamientos en el territorio como medidas preventivas.\n\ud83d\udd17 https://t.co/WbuqXkDHCB https://t.co/ePNtOgkftm",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864659437438325228",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 13:13:48 +0000 2024",
            "text": "M\u00e1s de 50 inversores atra\u00eddos por empresas y proyectos \u2018Spin-Off UPV\u2019 \n\nEl i-Day de #SpinUPV present\u00f3 8 proyectos y 5 empresas spin-off @UPV a las m\u00e1s de 100 personas del ecosistema de I+D+i valenciana que se dieron cita en una jornada de cifras r\u00e9cord.\n\n\ud83d\udc49https://t.co/jjbEoakaWK https://t.co/gdm5BjCsVB",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864658741980713150",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 13:11:02 +0000 2024",
            "text": "La C\u00e1tedra de Ciberseguridad @INCIBE @UPV, junto a @FEMEVALes  y @Laberit_tech jornada \"Retos, revoluci\u00f3n normativa y legal e implicaciones en la empresa y sociedad\".\n\ud83d\uddd3 Jueves 19 de diciembre\n \u23f0 9:00 a 13:00\n \ud83d\udccd Sal\u00f3n de Actos FEMEVAL\nhttps://t.co/Mso5sAacbN\n#C\u00e1tedrasCiber https://t.co/CHw7NIZKVf",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864657773750800398",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 13:07:11 +0000 2024",
            "text": "@ce_upv @de_etsinf \ud83e\udd79\ud83d\ude42\u200d\u2195\ufe0f https://t.co/wvxbE3ZWUD",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1864656623345483949",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 13:02:37 +0000 2024",
            "text": "\ud83c\udf93 Alfred Peris, catedr\u00e1tico e investigador de la @UPV, ingresa en la Real Academia de Ciencias Exactas, F\u00edsicas y Naturales (RAC) de Espa\u00f1a \u27a1 https://t.co/Qo5ZX3Hsv0 https://t.co/q9uD2c6Fj1",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864656422786445336",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 13:01:49 +0000 2024",
            "text": "\ud83d\udfe0 | COMUNICADO \n\nVuelta a la docencia presencial a partir del lunes 9 de diciembre https://t.co/LDGfTYUcCc",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864655461640962192",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 12:58:00 +0000 2024",
            "text": "Los estudiantes ponen a prueba las prestaciones de los b\u00f3lidos dise\u00f1ados por ellos mismos este domingo en  el circuito de Cartagena durante #GreenpowerRegi\u00f3nDeMurcia, competici\u00f3n organizada por @etsii_upct y @GreenPowerIB . Participan institutos, @epef_udc, @upctoficial y @UPV https://t.co/mcVTbYQ4K3",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864649931493183996",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 12:36:01 +0000 2024",
            "text": "EX\u98a8\u6797\u706b\u5c71\n\u4e8c\u968e\u5802\u7460\u7f8e\u9078\u624b\n\n\u56db\u6697\u523b\u548c\u4e86\u203c\ufe0f\n\n\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u3297\ufe0f https://t.co/Af5Pw2tCKF",
            "lang": "ja"
        },
        {
            "id": "1864649841629868367",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 12:35:40 +0000 2024",
            "text": "@GVAIgualtat @AytoPaterna @SusanaCamarero @Bouty_Elhadri @carlos_mazon_ @pilarbernabe @CVONGD @xarxaeapncv @Segorbe_Ayto @Ayto_Burjassot @AsunQuinza @stesorianogomez \ud83c\udf1f Y estamos de celebraci\u00f3n porque Joves\u00f3lides ha sido reconocida con el \ud83c\udfc6 Premio al Voluntariado de la UPV por su impulso al voluntariado s\u00e9nior. Este galard\u00f3n es un reflejo de todo el esfuerzo y compromiso que nos mueve d\u00eda a d\u00eda. \ud83c\udf89\n\n#D\u00edaDelVoluntariado #Generaci\u00f3nValores https://t.co/VlsvHZhyOO",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864649388145918272",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 12:33:52 +0000 2024",
            "text": "El #d\u00edadelvoluntariado es especial este a\u00f1o en la C.V. porque han sido las personas voluntarias las que, con su solidaridad y esfuerzo, han llevado la esperanza a las afectadas por la tr\u00e1gica DANA\nA todas y cada una, a las organizaciones y empresas que las apoyan, \u00a1\u00a1GRACIAS!!\ud83e\udd1d\ud83e\udd1d https://t.co/XFAMbS4Q9F",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864649202816393608",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 12:33:08 +0000 2024",
            "text": "\u2728Nos encantar\u00eda contar con vuestra presencia. Rogamos difusi\u00f3n entre las personas que pudieran estar interesadas.\u2728\n\ud83c\udf9f\ufe0f [Entrada libre hasta completar aforo].\n\ud83d\udc65 Jos\u00e9 Luis Albelda Raga (UPV) y Lorena Rodr\u00edguez Mattal\u00eda (UPV).\nComisario/a de Proyectar el cambio.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864647605587726628",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 12:26:47 +0000 2024",
            "text": "\ud83d\udce3OFERTAS DE PR\u00c1CTICAS\ud83d\udce3\n\nHaz #practicas en la empresa EUROSTARS HOTEL COMPANY para formarte en RECEPCI\u00d3N en CHICAGO, ESTADOS UNIDOS\n#JuevesDeTURISMO\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/B8NHHixEgF https://t.co/0ydNvlwJMK",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864647486050111496",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 12:26:18 +0000 2024",
            "text": "Sai shiye walt\u01ddyi\n\n\u2390\u0628\u0644\u0624\u0645\u0646\u063a\u062f\u064e\u0649\u0644\u0632\u25ac\u0628\u0644\u0624\u0645\u064a\u0646\u063a\u062f\u064e\u0649\u0644\u0632\u2390\n\u22b5d15\u22b4\n\n\u2390\u067a\u0648\u067a\u2390\n\u22b5SN57\u22b4\n\n\u2390\u0634\u064a\u25ac\u0627\u0646\u2390\n\u22b5artm15\u22b4\nUpv",
            "lang": "und"
        },
        {
            "id": "1864647080448254321",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 12:24:42 +0000 2024",
            "text": "\ud83d\udce3OFERTAS DE PR\u00c1CTICAS\ud83d\udce3\n\nHaz #practicas en la empresa EUROSTARS HOTEL COMPANY para formarte en RECEPCI\u00d3N en MIAMI, ESTADOS UNIDOS\n#JuevesDeTURISMO\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/B8NHHixEgF https://t.co/QaaB7v1HLC",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864646896515449064",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 12:23:58 +0000 2024",
            "text": "\ud83d\udce3OFERTAS DE PR\u00c1CTICAS\ud83d\udce3\n\nHaz #practicas en la empresa UNIVERSITAT POLIT\u00c8CNICA DE VAL\u00c8NCIA para formarte en IA APLICADA A LA OPTIMIZACI\u00d3N DE RECURSOS DE EMERGENCIAS en VALENCIA, VALENCIA\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://t.co/B8NHHixEgF https://t.co/5bSrtDg6KR",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1864646653732405580",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 12:23:00 +0000 2024",
            "text": "(2/7)\n\nReal-time ultrasound shear wave elastography using a local phase gradient. \n\nWork developed at Instituto de Instrumentaci\u00f3n para Imagen Molecular (I3M) @i3m_upvcsic at @UPV @CSIC\n\nFunded by @AgEInves, @GVAavi\n@CienciaGob\n\nTake a fast look \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/qkJp0zFmzC https://t.co/V4aXrVPCRe",
            "lang": "en"
        },
        {
            "id": "1864642929580544176",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 12:08:12 +0000 2024",
            "text": "Felices fiestaaas! \ud83c\udf84\n\nDesde CEUPV os hemos preparado una CHOCOLATADA en la Casa del Alumno (edificio 4K) \ud83c\udf6b\u2728\n\nSer\u00e1 el mi\u00e9rcoles 11 de diciembre a las 17:30h\u203c\ufe0f\n\n**Para poder pillar tu vaso de chocolate debes seguirnos en Insta \ud83d\ude0e\n\nOs esperamos all\u00ed! \ud83d\ude01 https://t.co/39TmGNi9SW",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864638390810911188",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 11:50:10 +0000 2024",
            "text": "Si est\u00e1s en Valencia puedes apuntarte a nuestro curso de poes\u00eda 'Buscando al poeta interior: C\u00f3mo despertar al genio' que comienza a mediados de enero en la Universidad S\u00e9nior, en la UPV. Aqu\u00ed tienes toda la info \u2139\ufe0f  https://t.co/S6j3ceLBTc #poesia #literatura #curso",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864636811684843937",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 11:43:53 +0000 2024",
            "text": "invadiendo tierras (estoy en la upv)",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864636796757262672",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 11:43:50 +0000 2024",
            "text": "\ud83c\udf93 M\u00e1s del 40% de titulados UPV tienen trabajo nada m\u00e1s acabar sus estudios... y al a\u00f1o, casi un 80% \u27a1 https://t.co/yFCAOJgquT https://t.co/kPFAZPD6aj",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864635832357015574",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 11:40:00 +0000 2024",
            "text": "\ud83c\udf0d [MASTER\u00cdZATE] De Guayaquil a Val\u00e8ncia\n\nJohn quer\u00eda dedicarse a la vida acad\u00e9mica hasta que en el m\u00e1ster de Ingenier\u00eda Mecatr\u00f3nica de la @UPV conoci\u00f3 y prob\u00f3 otros aspectos de su carrera. \n\nEn este episodio nos cuenta m\u00e1s detalles \ud83d\udc47\nhttps://t.co/yAF2xjQw6p",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864635077671702795",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 11:37:00 +0000 2024",
            "text": "EU Violencias Machistas: Intervenci\u00f3n en Red\n\nComprensi\u00f3n y conocimiento te\u00f3rico-pr\u00e1ctico de las violencias machistas.  Entre las salidas profesionales:\n-\u00c1mbitos de Salud, Justicia, Seguridad e Intervenci\u00f3n Social -Educaci\u00f3n\n-Medios de Comunicaci\u00f3n\n-...\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/mN42Ukw9Vt https://t.co/xlxqcpLPWh",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864633969108562011",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 11:32:36 +0000 2024",
            "text": "Zerbitzurako ikaskuntza kontzeptua, prestakuntza prozesuan ikaskuntza eta komunitaterako zerbitzuak bateratzen dituena, indarra hartzen ari da unibertsitate bizitzan\nhttps://t.co/x38fmZUGWE",
            "lang": "eu"
        },
        {
            "id": "1864633458103820608",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 11:30:34 +0000 2024",
            "text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf84 \u00a1El recorrido oficial de la Carrera San Silvestre UPV 2023 ya est\u00e1 disponible!\n\n\ud83d\udcc5 19 de diciembre\n\u23f0 18:30\n\ud83d\udccd 3 km\n\nPrep\u00e1rate para correr, disfrutar y despedir el a\u00f1o con energ\u00eda \ud83d\udca5. \u00a1Consulta el recorrido y \u00fanete! \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf89\n\n#SanSilvestreUPV #UPV #Running https://t.co/Hb0s7hXZbF",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864633417159082284",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 11:30:24 +0000 2024",
            "text": "@FundJuanArizo y la @UPV impulsan la C\u00e1tedra Juan Arizo Serrulla, destacando por los Premios a los Trabajos Fin de M\u00e1ster en Ingenier\u00eda de Caminos y becas en #Ingenier\u00edaCivil. Tras 20 a\u00f1os, promueven la innovaci\u00f3n en el sector. @lasprovincias\n\nhttps://t.co/3TwZ2gpNDQ",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864633313106768129",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 11:29:59 +0000 2024",
            "text": "@AMUFOR_CV @NovaRuralitat @paisruralcat @EspanaVaciada @CRC_Quintanar @MaestratViu @esMontanas @martacorella1 @MartiBoada @PacoCastanares @eamnupv @UPV @iiama_upv @itacaUPV @MontesUPM @ETSEAFIV_UdL @Colegiocaminos @Ingenieria_Esp @RAI_Ingenieria @UPCI_ingenieros @ANIAagronomos",
            "lang": "qam"
        },
        {
            "id": "1864633289761292646",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 11:29:54 +0000 2024",
            "text": "@superval_eu @fz_juelich @ICIQchem @UPV @somosvareser @TUeindhoven @OrchestraSci @unimessina It was a pleasure to join the meeting and collaborate with such outstanding scientists and friends. As INSTM and @unimessina, we shared progress on developing cathodes for #CO2 water-co-#electrolysis to valorise CO2 from #FlueGas and advance #Sustainable #Energy solutions \ud83c\udf31\u2699\ufe0f",
            "lang": "en"
        },
        {
            "id": "1864632529795387665",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 11:26:52 +0000 2024",
            "text": "#Alcoi #UPV:Novembre \u00e9s sin\u00f2nim de difusi\u00f3 de la ci\u00e8ncia i la tecnologia al Campus d'Alcoi de la Universitat Polit\u00e8cnica de Val\u00e8ncia (UPV). Unes 3.500 persones s'han interessat per aquestes activitats. Segons dad...\n\"Click\" en el enlace para seguir leye...\nhttps://t.co/G392YJB5sy",
            "lang": "ca"
        }
    ]
}