{
    "user_info": {
        "id": "2858677601",
        "username": "carlos_mazon_",
        "location": "Alicante",
        "description": "President de la @generalitat. Presidente del @ppcv \ud83d\udc99Abogado \ud83d\udcda Runner \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
        "verified": false,
        "followers_count": 28817,
        "fast_followers_count": 0,
        "normal_followers_count": 28817,
        "following_count": 1714
    },
    "mentions": [
        {
            "id": "1865036720233701394",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:12:59 +0000 2024",
            "text": "@IdiazAyuso \n@alferma1 \n@NunezFeijoo \n@carlos_mazon_ \n@JuanMa_Moreno \n@ppopular https://t.co/V2lmPXKKpo",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1865036586078929351",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:12:27 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Ben lluny. Sap q si va a cualsevol poble afectat, no ix. COBARD!!",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865036571939860581",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:12:24 +0000 2024",
            "text": "El president de la @generalitat, @carlos_mazon_, \u00e9s un mentider compulsiu.\nDiu que hui tocava celebrar el dia de la Constituci\u00f3 en Val\u00e8ncia.\nFALS.\nL\u2019any passat sign\u00e0 un decret que li permet commemorar esta data on vulga.\nEl @ppcv \u00e9s un perill p\u00fablic:\nhttps://t.co/6bSQ7HrguI https://t.co/EuLwnC64ms",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865036393795248435",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:11:41 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ Claro que si, yo creo que la sede del Pp en G\u00e9nova ya va necesitando una nueva reforma",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865036330666692902",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:11:26 +0000 2024",
            "text": "@davidcalvoarq @carlos_mazon_ ja t\u00e9 esta cara \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/cNwrdB9q9M",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865036122662785114",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:10:36 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ https://t.co/DftZRH7GBT",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1865035816520626425",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:09:24 +0000 2024",
            "text": "@muzeriqui @NunezFeijoo pues ya puedes empezar por sacar a @carlos_mazon_  de la Generalitat \n\nAplicaos el cuento",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865035793695150281",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:09:18 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ I otres prefieren COMET EN EL VENTORRO \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f #MazonDimissi\u00f3",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865035701869260827",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:08:56 +0000 2024",
            "text": "Carlos Maz\u00f3n celebra en Benidorm el D\u00eda de la Constituci\u00f3n tras cancelarlo en Valencia https://t.co/Ir0oVLpxaB",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865035551151173735",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:08:20 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Hay que tener poca \u00e9tica",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865035502048415883",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:08:09 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Vergonya cavallers vergonya!!!. Un President de la Generalitat indigne que ens fa als valencians actuals indignes de la nostra hist\u00f2ria com a poble. L'hem de fer caure ja com siga!!! Desperta ferro!!!",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865035501645787352",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:08:08 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ https://t.co/kgSDd065x4",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1865035266341105829",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:07:12 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ MISERABLE GENTOLA!!!\nMAZ\u00d3N ASSASS\u00cd!!!\nMAZ\u00d3N A PRES\u00d3!!!\nVOTAR AL PP ASSESSINA VALENCIANS!!!",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865034915156291774",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:05:49 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_  no tienes verg\u00fcenza ni la conoces. \n\n#MazonDimision #mazonculpable #mazonmentiroso #DANA #incompetente #SoloElPuebloSalvaAlPueblo #voluntarios #ValenciaIndignada #valencia #ValenciaNoOlvida #inundaci\u00f3n #nonosrepresentais #fuera",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865034752375287984",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:05:10 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ #huelga de las ambulancias en la Comunitat Valenciana",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865034467145863330",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:04:02 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ #huelga de las ambulancias en la Comunitat Valenciana",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865034445046079854",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:03:57 +0000 2024",
            "text": "@generalitat @carlos_mazon_ De puente a Alicante el muy asesino hijo de puta",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865034372899885327",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:03:39 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte #Huelga de las ambulancias en la Comunitat Valenciana",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865034238711537744",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:03:07 +0000 2024",
            "text": "El criminal i mentider compulsiu de @carlos_mazon_, amagant-se en terres Saplanistes i fugint del centre del desastre de la DANA.\n\nAvui no ha tingut problemes de tr\u00e0fic.",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865034016962859199",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:02:14 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Eres un sinverg\u00fcenza  si tu familia hubiera muerto y haces esta performa como te sentir\u00edas .. vomitivo . Escremento del ser humano . Cloaquero.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865033880547320176",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:01:42 +0000 2024",
            "text": "@sigloxxi_nuria @carlos_mazon_ @generalitat Y perder el sueldo y las mordidas que van a pillar el,amigos y demas parientes?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865033712125030404",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:01:02 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Yo vot\u00e9 a Maz\u00f3n y no lo volver\u00e9 a votar",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865033482054807974",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 14:00:07 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_  \nEl mensaje lleg\u00f3 tarde. \nEl mensaje lleg\u00f3 con el agua al cuello. \nEl mensaje no nos salv\u00f3. \n\n https://t.co/rpy1yf1fIR",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865033408839098822",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:59:49 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ y su hijoputismo",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865032965098459309",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:58:04 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Reconfortando a los Valencianos..\nmanda huevos.\nlos tiene cuadraos..",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865032958526001662",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:58:02 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ La prioridad es el turismo y favorecer a tus colegas",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865032806679629971",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:57:26 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ https://t.co/IEtE2HnuaY",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1865032074110930974",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:54:31 +0000 2024",
            "text": "@Saramurcia @carlos_mazon_ @generalitat Al que se molesta por soportar preguntas cansinas \u00bf no se le ocurre poner su cargo al servicio de otro/a  m\u00e1s diligente ? M\u00e1s de uno descansar\u00eda m\u00e1s tranquilo",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865031945974927766",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:54:01 +0000 2024",
            "text": "Entre el s\u00e1bado 30 de Noviembre, d\u00eda de la 2\u00aa manifestaci\u00f3n multitudinaria pidiendo su dimisi\u00f3n y el domingo 1 de diciembre, d\u00eda de la Carrera por Valencia, Carlos Maz\u00f3n borr\u00f3 el tuit donde se jactaba de haber eliminado la Unidad Valenciana de Emergencias. https://t.co/ozvm1xG5vx",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865031807038534062",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:53:28 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte No existe una palabra para describir a este SER",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865031320012824895",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:51:31 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ A Madrid no va, no tiene valor\nhttps://t.co/ddfH5Znxhr",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865031245064777776",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:51:14 +0000 2024",
            "text": "@JordiBeni75 @levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte La familia  Zaplana que son sus mentores y lo de los extranjeros  no creo que  haya nada que aclarar, porque hay m\u00e1s que en toda la comunidad  junta",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865031240769765561",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:51:13 +0000 2024",
            "text": "@pilarbernabe @CSIC @pilarbernabe  eres igual de culpable q @carlos_mazon_",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865031199216861671",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:51:03 +0000 2024",
            "text": "\u00bfAlgo que decir \u2066@carlos_mazon_\u2069 ? https://t.co/YqPQqeNKxN",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865031180602548620",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:50:58 +0000 2024",
            "text": "I @carlos_mazon_ tampoco ha ido. Est\u00e1 reconstruyendo Benidorm, no?  No sale en la foto. Ni en la de Val\u00e8ncia :\"No est\u00e1n para fiestas\", ha dicho. El lunes s\u00ed que acudir\u00e1n en masa los del @ppopular a la catedral de Val\u00e8ncia, sin las fam\u00edlias de v\u00edctimas de la #Dana . \ud83d\ude20\ud83d\ude20",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865031111891406948",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:50:42 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Criminales",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865030981473755173",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:50:11 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Y @carlos_mazon_ , m\u00e1ximo responsable de activar las medidas de prevenci\u00f3n y alerta estaba de bebidas y \"comidas\", cuando en Valencia se mor\u00eda la gente ahogada. Espero que pronto pague pol\u00edtica y judicialmente esa ignominia.\n#mazonculpable #mazondimisi\u00f3n",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865030974666416269",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:50:09 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Tras suspender los actos a valenci\u00e0, porque la gesti\u00f3n i la reconstrucci\u00f3 eran la manera de celebrar-ho, una mentida m\u00e9s a afegir a totes les que porta dient desde el dia 29O, perqu\u00e8 esta cadireta de cagar no sap lo que \u00e9s treballar #MazonDimissi\u00f3 #MazonAsses\u00ed",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865030695334138161",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:49:03 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Eres un c\u00ednico y una mala persona.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865030669996269765",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:48:56 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ \u00c1nimo Mazon",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865030640015409530",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:48:49 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Queda claro lo poco que le importa Valencia. El peor presidente posible.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865030440383582711",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:48:02 +0000 2024",
            "text": "@toni_molla @levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte @generalitat @ppcv S\u00ed, del Alicant\u00f3n",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865029568358191585",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:44:34 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ El PP es un nido de corrupci\u00f3n",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865029488502874271",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:44:15 +0000 2024",
            "text": "Esta imagen parece hecha para gente del PP como los asesinos @idiazayuso y @carlos_mazon_: https://t.co/2Mfwj8mVTB",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865029374245847202",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:43:48 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Ah, pues muy cerca esta vez",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865029364317933716",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:43:45 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Que dimitas",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865028988935995609",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:42:16 +0000 2024",
            "text": "@VicentMauri @levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte @generalitat @ppcv \u00c9s indepe!",
            "lang": "hu"
        },
        {
            "id": "1865028906127949916",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:41:56 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Maz\u00f3n ya no puede ser m\u00e1s sinverg\u00fcenza y caradura. Nada de lo que haga puede sorprenderme. Y ah\u00ed est\u00e1 el @ppopular avalando y aplaudiendo toda su mala gesti\u00f3n. En mi opini\u00f3n su apoyo a Maz\u00f3n invalida a @NunezFeijoo para ser candidato a nada.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865028742411702558",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:41:17 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ tic t\u00e1c, tic tac.... vas PA ALANTE..y quita https://t.co/0fJnHkHV6M seas HIP\u00d3CRITA.... te estas r\u00edendo de las v\u00edctimas? https://t.co/pVDXG78XEw",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865028713676460352",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:41:10 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Escondi\u00e9ndose, vamos.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865028574618513807",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:40:37 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Cor\u00edn t'anuncie q deveu 1380.000.000milions d'\u20ac a bancs alemanys+fons d'USA, q Alemanya precisa recaptar per eixir de la seua crisi, q el problema real \u00e9s com deixar-vos caure sens arrossegar d'altres economies.Quan ho facen sereu com Iugosl\u00e0via:no n'eixireu ni al mapa d'Europa https://t.co/ja7sJymVnT",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865028433064993162",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:40:03 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ LEE DESPACITO..... Y UNA .. https://t.co/diBxqTLHlC",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865028428476416420",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:40:02 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ una misa x los fallecidos d las familias xo sin las familias... todo muy l\u00f3gico.  Valent\u00eda del @ppcv . A los familiares de las v\u00edctimas los ha llamado nadie para invitarnos al funeral\" Eso si @IdiazAyuso va??  https://t.co/r9TkOMdSQ1 a trav\u00e9s de @levante_emv",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865028375191949516",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:39:49 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Puta foca, te queda lo mismo en el convento que al campe\u00f3n de lanzamiento de huesos de aceitunas..",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865028132907917616",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:38:52 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte El NO President de la Generalitat a parte de MISERABLE es un mentiroso compulsivo",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865028020320239993",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:38:25 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Que se quede all\u00ed y no vuelva nunca m\u00e1s a Valencia. Eso es lo que deber\u00eda hacer.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865027903588634875",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:37:57 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ recuperaci\u00f3n es la nueva definici\u00f3n de comisiones?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865027768854933797",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:37:25 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ mentiroso compulsivo MISERABLE",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865027547982913963",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:36:32 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Menudos HDLGP est\u00e1is hechos.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865027175952338972",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:35:03 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Ese lo que debe es dimitir",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865026517471756618",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:32:26 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte In\u00fatil, xulo i covard. Ho t\u00e9 tot. https://t.co/te37BGlOg9",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865026475235164463",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:32:16 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ https://t.co/Ub4rbZrH5M",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1865026349762568550",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:31:46 +0000 2024",
            "text": "@eldebate_com A ver, recoge la @IDA_7291 y tiene que repartirlo el delegado?\nY las fotos de @IDA_7291 quien la hizo?\nSab\u00e9is lo que es el #BancoDeAlimentos?\nO es que lo que recogisteis no lo quiere @carlos_mazon_ por si tiene que trabajar?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865026132661207354",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:30:55 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ https://t.co/knF16x5KqW",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1865025934484467713",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:30:07 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ Eres un mentiroso, vas a ir \"p'alante\", a la c\u00e1rcel. Has echado el polvo mas caro de la historia, 222 muertos ha costado.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865025904285499553",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:30:00 +0000 2024",
            "text": "\ud83d\udd8b@carlos_mazon_ : \"El PP es una pi\u00f1a y la prioridad es la recuperaci\u00f3n\" https://t.co/dL68Y18pJ8",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865025759649108191",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:29:26 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ https://t.co/dwZP2OBbeu",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1865025587250593847",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:28:45 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ Vas a ir \"p'alante\", eres un puto embustero sinverg\u00fcenza.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865025582192574837",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:28:43 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Es que en esa ciudad nadie le dice que es responsable de la muerte de mas de 200 ciudadanos.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865025552639230226",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:28:36 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Pffffff, un altra, pa que dir mes, al sac que s'est\u00e0 cobrint de glories el individu.",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865025494405509158",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:28:23 +0000 2024",
            "text": "@afuentes561n @pilarbernabe @CSIC @carlos_mazon_ Hoy toca paella con la familia",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865025263739756904",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:27:28 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ No teniu vergonya.\nEl PP deuria haver ent\u00e8s que ara era Partit o Poble i heu triat Partit.\nUs heu retratat com a Partit Perill\u00f3s.\nNi oblit, ni perd\u00f3.\n#MazonDimissi\u00f3",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865025117174034478",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:26:53 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte A un tipo que ven\u00eda a hacerse rico y colocar a los suyos como hacen el resto le est\u00e1is complicando la vida de manera antidemocr\u00e1tica",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865025099578933304",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:26:48 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ Maz\u00f3n eres un cobarde. Te vas a esconderte a Benidorm para celebrar el d\u00eda de la Constituci\u00f3n.\n\n#Maz\u00f3nDimision https://t.co/W4Yax1yhVR",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865025083497910587",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:26:45 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Y despu\u00e9s se ir\u00e1 de fiesta y lo que caiga, que la cabra (o su macho) siempre tira al monte...",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865024913897042193",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:26:04 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ DON ERRE QUE ERRE.\n[ CO\u00d1AZO EN FIN]",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865024795533869113",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:25:36 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Si escuch\u00e1is a la gente, hacer lo que os pedimos los valencianos, dimitir. #mazondimisi\u00f3n El PP mostrando su apoyo a Mazon demuestra que son complices del homicidio de 230 personas por negligencia e incompetencia. Si este es el modelo de gesti\u00f3n que quieren para Espa\u00f1a, apaga y\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865024243471171850",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:23:24 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Adem\u00e1s de psic\u00f3pata, cobarde https://t.co/VMAriRrsSp",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865024192577429944",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:23:12 +0000 2024",
            "text": "@Isabelyjuanvi @carlos_mazon_ Disc\u00falpame pero no estoy nada de acuerdo , maz\u00f3n tiene mucha responsabilidad en esto pero el presidente del gobierno tambi\u00e9n \u2026 aqu\u00ed donde yo vivo no han aparecido efectivos del gobierno hasta una semana despu\u00e9s.\nEl gobierno no ha dejado que venga ayuda de fuera para ayudarnos",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865024120775159819",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:22:55 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Si que os voy a dar yo cari\u00f1o, sinverg\u00fcenzas!!",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865023568632844637",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:20:43 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Ascolta gros feixista, que tu tamb\u00e9 hi acabar\u00e0s a la pres\u00f3. https://t.co/yAULhgXqr4",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865023550144364680",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:20:39 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ no das una sinverg\u00fcenza hoy en Benidorm de celebraci\u00f3n basura",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865022964439105977",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:18:19 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte No fa una bona...mentrestant, hui d\u00eda 6 de Desembre, molta gent llevant llado a sa casa..VERGONYA I ASCO\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865022681772335146",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:17:12 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ c\u00f3m va la gesti\u00f3 i reconstrucci\u00f3 de la DANA? Cada dia mes mentides, ahi ben tranquilet amb la teua m\u00e0fia proteginte, no siga que te taques de fang al costat dels afectats, els llibres d'hist\u00f2ria te senyalaran c\u00f3m el president de la Generalitat m\u00e9s FDLGPUTA",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865022590936350824",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:16:50 +0000 2024",
            "text": "@ManuelGmezHoyo1 Ese t\u00edo es un cara dura dimisi\u00f3n para Carlos Mazon",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865021536056287413",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:12:39 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Amagat a Benidorm, com el mestre Zaplana",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865021390509748436",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:12:04 +0000 2024",
            "text": "@alberto_aim @ppopular @carlos_mazon_ @compromis El pr\u00f3ximo 9de Diciembre se va a celebrar misa por los fallecidos de la #Dana habiendo gente desaparecida a\u00fan y van asistir todos los asesinosy c\u00f3mplices Habr\u00eda que manifestarse #MazonDimissi\u00f3 #mazonaprisi\u00f3n #AyusoAPrisi\u00f3n7291",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865021358687592624",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:11:56 +0000 2024",
            "text": "Vaya, no soy el \u00fanico que lo ha pensado :).\n\nMUY interesante la tem\u00e1tica del v\u00eddeo adem\u00e1s, con acusaciones MUY graves al \"sistema\" del agua.\n\n---\n\nPilar Esquinas: \" [...] Pues no s\u00e9 yo [Carlos Maz\u00f3n] es que estaba follando con una periodista [...]\"\n\nhttps://t.co/N8rzzksZj1 https://t.co/yux1cDzidH",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865020656821178666",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:09:09 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte En valencia no puede estar menudo perro",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865020410493858138",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:08:10 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Qu\u00e8 diria la \u201cfachosfera\u201d si un president progressista de la @generalitat no anara a #Madrid als actes oficials o el Consell no fera cap acte oficial al Pa\u00eds Valenci\u00e0 i se s\u2019anara a passar el dia a Benidorm? Doncs b\u00e9, @carlos_mazon_ @ppcv ho ha fet i la \u201cfachosfera\u201d calla.",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865020382442344905",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:08:04 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Estar\u00edas m\u00e1s guapo callado \ud83e\udd2b",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865020148748259491",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:07:08 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ El apoyo Mazon, el responsables de las muertes, sois unos sinverg\u00fcenzas",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865020112572457364",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:06:59 +0000 2024",
            "text": "@latonga73 @Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ \"Escuchar a la gente\", diu. Se'n riuen de tot el m\u00f3n, i els la sua completament.",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865019869638377887",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:06:01 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Maz\u00f3n dimissi\u00f3!!!!",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865019798993739952",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:05:45 +0000 2024",
            "text": "@NacionalistesPV @carlos_mazon_ El pr\u00f3ximo 9de Diciembre se va a celebrar misa por los fallecidos de la #Dana habiendo gente desaparecida a\u00fan y van asistir todos los asesinos. Habr\u00eda que manifestarse #MazonDimissi\u00f3 #mazonaprisi\u00f3n https://t.co/Qa3jTKJ58t",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865019675404296332",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:05:15 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Ah\u00ed, bien lejos del caos, MISERABLE \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865019649919734219",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:05:09 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Payaso",
            "lang": "tl"
        },
        {
            "id": "1865019315990245377",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:03:49 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ culpable , inepto @ppopular @ppcv",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865019296700637565",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:03:45 +0000 2024",
            "text": "@ManelPP23 @ElLuisma60 @UlyMartin @Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Tienes raz\u00f3n Manel, la gesti\u00f3n de Maz\u00f3n fue ejemplar, para ense\u00f1ar y poner de ejemplo.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865019154069119188",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:03:11 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte No tiene g\u00fcevos de hacerlo en Paiporta,  Chiva o Algemes\u00ed\nIN\u00daTIL,  COBARDE,  PAYASO\nVETE YA!!!\n #MazonDimision #mazonculpable\n #mazonaprisi\u00f3n",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865019119193448479",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:03:03 +0000 2024",
            "text": "@NotisCiudadanas @eljueves @carlos_mazon_ @generalitat Y sanchez k es su amo no sale? A claro k es el k os paga. Puto panfleto asqueroso",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865018482041004351",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 13:00:31 +0000 2024",
            "text": "@ManuelGmezHoyo1 Es muy raro que est\u00e9 en Valencia,porque Carlos \"DANA\" Mazon est\u00e1 en Benidorm. https://t.co/nAXJpZI5w0",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865018229531476231",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:59:30 +0000 2024",
            "text": "@o_torra @Scarlett_GJ @levante_emv @carlos_mazon_ @CasaReal Supongo que no les pueden mirar a la cara...\nIndecentes.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865018134693925225",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:59:08 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Los muertos al hoyo, no? Asesins",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865018112564744380",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:59:03 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Y al final unos cuantos no van a poder con los que quieren luchar por todos los valencianos. \nLa delegaci\u00f3n de gobierno en Madrid reteniendo no s\u00e9 cu\u00e1ntos palets preparados para salir a Valencia \nEsto es el nivel miserable del gobierno de S\u00e1nchez. Canallas es poco",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865018056361029782",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:58:49 +0000 2024",
            "text": "He salido a la calle con mi bandera a celebrar el #DiadelaConstituci\u00f3n como todos los a\u00f1os y no hay casi nadie\n\nY por cierto me ha parecido ver a Carlos Maz\u00f3n con sudadera de capucha y gafas de sol portando una barra de pan bajo el sobaco \ud83e\udd14 https://t.co/FftTdTGc60",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865017857106690195",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:58:02 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Maz\u00f3n DIMISI\u00d3N!!",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865017078010294543",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:54:56 +0000 2024",
            "text": "@miguel92cat @carlos_mazon_ @JuanFranFines @Mtelladof Sinverg\u00fcenza. Vete a la mierda.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865016741249560777",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:53:36 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Ven amagat.  Mazon a la pres\u00f3!",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865016440098570240",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:52:24 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ 223.",
            "lang": "und"
        },
        {
            "id": "1865015869551571355",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:50:08 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Escuchar a la gente y dar respuestas?? Ya se ve ya ... Dos manifestaciones multitudinarias reivindicando la dimisi\u00f3n del inutil al que defiendes y ah\u00ed sigue... Eso es responsabilidad...",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865015699829080490",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:49:27 +0000 2024",
            "text": "Y mientras est\u00e1s se\u00f1oras est\u00e1n trabajando sin parar,@carlos_Mazon_ , presidente de la @generalitat,pasando el puente al solecito en Benidorm.Adivinad a quien insultan en las tertulias,en las noticias.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865015265622126633",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:47:44 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Sois un saco de mierda, cada uno de vosotros.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865015233229594763",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:47:36 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Pues vayan usted y Mazon a las zonas afectadas y den respuesta a los afectados sobre la pasividad del presidente tanto antes como despu\u00e9s den la riada.\n\n\u00bfA que no ten\u00e9is lo que hay que tener?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865015154972172475",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:47:17 +0000 2024",
            "text": "@carletesteve Muchas gracias mazon por tu incompetencia antes y despu\u00e9s de la Dana pido el apoyo del pueblo valenciano para ponerle una gran placa por su gran labor y esfuerzo en esconderse y estar desaparecido a\u00fan sigue desaparecido te seguir\u00e9 votando para que acabes con mi vida",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865015041105236099",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:46:50 +0000 2024",
            "text": "@TakeshiTakumi @pilarbernabe @carlos_mazon_ La ignorancia es la mayor pandemia actual.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865014979151249846",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:46:35 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Es que este se\u00f1or es retrasado co\u00f1o\u2026. Suspender los actos de generalitat est\u00e1 muy bien\u2026 pero hay que suspenderlos TODOS, o Alicante no es de la comunitat?? En fin\u2026 de donde no hay no se puede sacar\u2026",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865014885794365677",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:46:13 +0000 2024",
            "text": "@Ral221713509 @carlos_mazon_ Madrid em pilla lluny",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865014263124787295",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:43:45 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Apoyando a vuestros criminales. Era de esperar. Cuando hay problemas vosotros prefer\u00eds NO ESTAR.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865013985193451634",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:42:39 +0000 2024",
            "text": "@alberto_aim @ppopular @carlos_mazon_ @compromis \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1865013917925204199",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:42:22 +0000 2024",
            "text": "\ud83d\udd34A la izquierda la Generalitat no celebrara el dia de la constituci\u00f3n para \"estar centrada en las labores de gesti\u00f3n y reconstrucci\u00f3n\"\n\ud83d\udd34A la derecha el Molt Indecent President @carlos_mazon_ ocupad\u00edsimo en labores de gesti\u00f3n y reconstrucci\u00f3n...\n#MazonDimissi\u00f3 #ConsellDimissi\u00f3 https://t.co/GGSyKlYD8u",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865013839537885341",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:42:04 +0000 2024",
            "text": "Aquest tuit el vaig fer el dilluns dia 2, perqu\u00e8 el mentider de @carlos_mazon_ deia que la millor forma de celebrar la constituci\u00f3 era treballant, que no calia cap acte, pos mira per a\u00f3n el in\u00fatil est\u00e0 celebrant la constituci\u00f3 a Benidorm \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 amb els amics del triangle mafi\u00f3s",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865013830452986306",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:42:02 +0000 2024",
            "text": "@MartadeLucas1 @pilarbernabe @carlos_mazon_ #MazonDimissi\u00f3 \nY luego que si el gobierno",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865013824354459842",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:42:00 +0000 2024",
            "text": "@Antiblavers @carlos_mazon_ Ens encarregarem de recordar-li all\u00f2 criminal i malparit que \u00e9s.",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865013237034397801",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:39:40 +0000 2024",
            "text": "Tard o d\u2019hora sabrem, amb tots els detalls, qu\u00e8 va fer Carlos Maz\u00f3n el fat\u00eddic 29 d\u2019octubre. I, per la quantitat de mentides i versions diferents que ha amollat, probablement la relaci\u00f3 minuciosa dels fets ser\u00e0 tan escabrosa, immoral i imp\u00fadica que ens en farem creus.",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865012609994342800",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:37:11 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Falso. Como puedes acompa\u00f1ar a ese mierda que est\u00e1 en un reservado tocando sabe Dios mientras que mor\u00eda la gen te.\nTu tambi\u00e9n eres un t\u00edo mierda sin valores algunos. Dios te castigue a ti y a godos los que piensan como tu. Indecente. Guardo. Chufla.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865012394742649208",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:36:19 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ Adem\u00e1s de dejar morir a tu gente ahora les metes miedo con los intereses falsos \u00bfQu\u00e9 piensas cobrarles intereses? Es lo que os faltaba. Mentiroso, indigno, amoral y responsable de un gran desastre por el que te has subido el sueldo. Sin verg\u00fcenza alguna, dando pasta a corruptos\ud83d\udc4e",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865012321392714075",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:36:02 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Y el apoyo y cari\u00f1o a los afectados y seres queridos de los m\u00e1s de 200 muertos por culpa de este mediocre incompetente? Sois una mafia sin escr\u00fapulos",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865012113686573347",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:35:12 +0000 2024",
            "text": "El alcalde de Cullera, de la actuaci\u00f3n de Carlos Maz\u00f3n en la DANA: \"Yo puedo ense\u00f1ar mis llamadas de ese d\u00eda, \u00e9l no\"\nhttps://t.co/IixnPqQMbr",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865012067280867737",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:35:01 +0000 2024",
            "text": "La Torre a d\u00eda 6 de diciembre de 2024. Que no os enga\u00f1en. Todo sigue igual. Solo voluntarios vienen a ayudar. NECESITAMOS AYUDA.\n#DANA #Valencia @carlos_mazon_ @sanchezcastejon @AjuntamentVLC @mjosecatala \n1/2 https://t.co/Bxi6RgcY0J",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865012008992539108",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:34:47 +0000 2024",
            "text": "@Juanv_cosin @carlos_mazon_ Muy de acuerdo.\n\nY al hilo de que Fomento restaurar\u00e1 los caminos, carreteras y otras infraestructuras que no son de su competencia, es de suponer que en la se\u00f1alizacion de esas obras, el sello sea: Gobierno de Espa\u00f1a. Y la GV, dira: Generalitat Valenciana",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865011939815924125",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:34:31 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Problemas!! Llamas problemas a m\u00e1s  de 200 fallecidos, que se no tuvieron la oportunidad de ser avisados.\nSin verg\u00fcenzas",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865011840545095972",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:34:07 +0000 2024",
            "text": "@generalitat @carlos_mazon_ Amagaet com la rata qu\u00e8 eres...",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865011623745720475",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:33:15 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Celebra una constituci\u00f3 que no deixa despatxar els pol\u00edtics autom\u00e0ticament per incompet\u00e8ncia i no estar al seu lloc de feina en un moment d'emerg\u00e8ncia pel poble que governa,en altres llocs potser estaria empresonat ja i nom\u00e9s pendent de judici.",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865011331339854025",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:32:06 +0000 2024",
            "text": "El tal @carlos_mazon_ dijo que suspend\u00eda los actos del #DiadelaConstituci\u00f3n, pero... va a ser que no.\nOtra mentira m\u00e1s del irresponsable presidente de la @generalitat Valenciana.\nBusca el abrazo y el peloteo de los suyos porque sabe que el pueblo se lo come vivo.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865011251035668607",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:31:47 +0000 2024",
            "text": "@GVAMediAmbient @vmartinezmus @generalitat @carlos_mazon_ @GVAatmv @GVAfgv Ja fa una setmana que hi ha classe normal a les universitats, fins quan penseu mantindre l'horari de no lectius al tramvia?",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865010499559002496",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:28:47 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Escondido en benidorm",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865010321779216468",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:28:05 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte un miserable que deberia de estar en la Carcel celebrando una Constutcion podrida y corrupta, @carlos_mazon_ felicidades, miserable corrupto de mierda!!!!",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865010057668149277",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:27:02 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Jajaja, a vivir es lo que hace Maz\u00f3n y el pp",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865009088293208501",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:23:11 +0000 2024",
            "text": "@pilarbernabe @CSIC @carlos_mazon_ donde est\u00e1s??\nNo te da verg\u00fcenza desaparecer con la cantidad de trabajo que hay aqu\u00ed??\nVago, m\u00e1s que vago",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865008415149371741",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:20:31 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ eres igual de pat\u00e9tico que maz\u00f3n, solo que \u00e9l adem\u00e1s, es una asesino",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865008254088044876",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:19:52 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ El @GPPopular y todo el @ppopular se ha convertido en un complemento,en un altavoz,en una prolongaci\u00f3n para exigir al gobierno,para exigir una repuesta ,para exigir una recuperaci\u00f3n,para exigir unas ayudas,para exigir una capacidad que seguimos reclamando. https://t.co/HXxz3z7DQL",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865008219564708248",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:19:44 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ #MazonDimissi\u00f3",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1865008211109019964",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:19:42 +0000 2024",
            "text": "@MaiteLaDPiles @lasprovincias @carlos_mazon_ Buscant-los, buscant-los estan! No tingam tanta pressa!! \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude09\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4f",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865007865032802663",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:18:19 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ Las mentiras se desmienten as\u00ed:\nEl Gobierno ha aprobado, hasta la fecha, tres paquetes de ayuda por valor de 16.648 millones de euros. 11.648 millones son ayudas directas que los solicitantes no tienen que devolver. Los otros 5.000 millones son cr\u00e9ditos del ICO.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865007762847014937",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:17:55 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ @sanchezcastejon, \u00bfcu\u00e1ndo dimit\u00eds?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865007513034162643",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:16:55 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Moniato!!!",
            "lang": "it"
        },
        {
            "id": "1865007500854018278",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:16:53 +0000 2024",
            "text": "@opento2222 @solrsan @carlos_mazon_ Y seguimos con fotos,las de los burdeles del psoe con la cocina incluidas.esas del Berni y sus amigos del partido pol\u00edtico m\u00e1s criminal de la historia, que  no es otro que tu psoe,venga ahora manda a callar a tu madre, mujer o hija,tpm.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865007473754509604",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:16:46 +0000 2024",
            "text": "@ElLuisma60 @UlyMartin @Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Sobre todo sin pod\u00e9rselo agradecer a los que realmente ten\u00edan toda la informaci\u00f3n, a tiempo y directamente, caso de Ribera, Robles, Marlaska o S\u00e1nchez... Y tuvieron la inhumanidad de no actuar, no visitar la zona, no despliegue, ni ayudas r\u00e1pidas.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865007470290088215",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:16:45 +0000 2024",
            "text": "Carlos Maz\u00f3n: \"Yo me siento muy defendido por el Partido Popular\".\nhttps://t.co/78rsnocB0R",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865007462216081860",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:16:43 +0000 2024",
            "text": "@Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ Tienes raz\u00f3n algunos huyen al Ventorro",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865007357513597067",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:16:18 +0000 2024",
            "text": "@levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte Lo que tiene que hacer es no volver que se quede all\u00ed",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865007257735364681",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:15:55 +0000 2024",
            "text": "@julcruzf @Mtelladof @ppopular @ppcv @carlos_mazon_ \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1865006967132913787",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:14:45 +0000 2024",
            "text": "@mayca_51 @levante_emv @carlos_mazon_ @MateoLBelarte La mitad Pperos y la otra extranjeros\u2026??",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865006907368378826",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:14:31 +0000 2024",
            "text": "@opento2222 @solrsan @carlos_mazon_ Que pesado con una foto de hace m\u00e1s de 30 a\u00f1os, y no me da la gana de callarme, hasta ah\u00ed pod\u00edamos llegar,semejante personaje mandando callar a otra persona, con que derecho?no cobro de ning\u00fan partido pol\u00edtico, lo hago de mi trabajo, y para fotos las del tito Berni.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865005992267686062",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:10:53 +0000 2024",
            "text": "Carlos Maz\u00f3n agradece el respaldo de su partido y exige al Gobierno de Espa\u00f1a \"responsabilidad, respuestas y explicaciones\"\n\nhttps://t.co/BjnEqjVg0r",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865005854598090807",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:10:20 +0000 2024",
            "text": "A Carlos Maz\u00f3n cal recordar-li, dia rere dia, que ell i el seu govern dret\u00e0-feixista s\u00f3n els responsables pol\u00edtics de m\u00e9s de 200 morts. No poden gestionar cap reconstrucci\u00f3!! Cal fer-los caure!! No oblidem, ni perdonem! #PPVoxculpables #Mazoncriminal https://t.co/uSOJ9l5yZ8",
            "lang": "ca"
        },
        {
            "id": "1865005733437186509",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:09:51 +0000 2024",
            "text": "@carlos_mazon_ Hay que tenerla de cemento armado para que este elemento est\u00e9 todo el d\u00eda haci\u00e9ndose fotitos para tapar lo inepto, in\u00fatil y miserable que es. DIMISI\u00d3N DIMISI\u00d3N DIMISI\u00d3N DIMISI\u00d3N DIMISI\u00d3N DIMISI\u00d3N DIMISI\u00d3N DIMISI\u00d3N DIMISI\u00d3N",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865004663755415715",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:05:36 +0000 2024",
            "text": "Feij\u00f3o critica que quienes apoyan al Gobierno se ausenten del D\u00eda de la Constituci\u00f3n, en una foto en la que tampoco est\u00e1 su protegido Carlos Maz\u00f3n ni sus socios de Vox. https://t.co/UK9h2T9U6l",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865004625000095753",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:05:27 +0000 2024",
            "text": "@elmundoes \u00bfHay respuesta de Carlos Maz\u00f3n?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865004560755925453",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:05:12 +0000 2024",
            "text": "@ppcv @GPPopular @Mtelladof Sinverg\u00fcenza @carlos_mazon_ dimite ya por dejar morir a tanta gente mientras t\u00fa estabas de comilona y a saber qu\u00e9 m\u00e1s #MazonDimissi\u00f3 #mazonculpable #mazonaprisi\u00f3n",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1865004479973564597",
            "creation_datetime": "Fri Dec 06 12:04:52 +0000 2024",
            "text": "Aqu\u00ed la delegado del gobierno Sra. Bernab\u00e9 trabaja do hoy mientras @carlos_mazon_ de parranda en Alicante .",
            "lang": "es"
        }
    ]
}