{
    "mentions": [
        {
            "id": "1864801388296860153",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:37:51 +0000 2024",
            "text": "@Rafa_Hernando @sanchezcastejon Avisa cuandp tengas pruebas y estudios pero siendp africano",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864801302221590966",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:37:31 +0000 2024",
            "text": "@EmmaRincon @nayibbukele @elonmusk https://t.co/zka9uoAZ5l\ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34Ejemplo perfecto de lo que hace @sanchezcastejon \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864801297221730630",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:37:30 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon @CEPES2 Sal con las manos en alto. Esto se acab\u00f3 hace 6,5 a\u00f1os.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864801218725302626",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:37:11 +0000 2024",
            "text": "@MenemAbrazo @Diegoo_SV @unaicano10 @sanchezcastejon jjjjjjjsjsjjsjsjsj https://t.co/yphFoSstrq",
            "lang": "it"
        },
        {
            "id": "1864801198206779790",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:37:06 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon Porque mientes, si nadie quiere trabajar, embustero",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864801197774733746",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:37:06 +0000 2024",
            "text": "@Luna_Eterna1 @CoordinadoraFem @sanchezcastejon @_anaredondo_ @IgualdadGob \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1864801059723493847",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:36:33 +0000 2024",
            "text": "@desdelamoncloa @sanchezcastejon Dar dinero a cambio de silencio?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864801025107874301",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:36:25 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon @CheikhGhazouani Ha durado tanto como la de Biden??",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800975367667767",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:36:13 +0000 2024",
            "text": "@RCCelta el @sanchezcastejon del f\u00fatbol",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800924754964855",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:36:01 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon @FundacionHermes @desdelamoncloa Ah\u00ed la Bego, sabe bastante",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800918232871157",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:35:59 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon Fatuo.",
            "lang": "it"
        },
        {
            "id": "1864800890357514527",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:35:53 +0000 2024",
            "text": "@desdelamoncloa @sanchezcastejon A la puta c\u00e1rcel todos hijos de putaaaaa!!!",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800849177796707",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:35:43 +0000 2024",
            "text": "La @fiscal_es se OPONE a la #Demanda que pide investigar la gesti\u00f3n de la #DANA de este #GobiernoCriminal de @sanchezcastejon @PSOE #Espa\u00f1a #SOSValencia https://t.co/cHdmX1GLt9",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800783364993297",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:35:27 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon @CheikhGhazouani Es que si fuera unilateral no ser\u00eda una reuni\u00f3n",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800748493541486",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:35:19 +0000 2024",
            "text": "@OlgaPatriaVOX Pedro Navaja @sanchezcastejon alias EL UNO se r\u00ede de Espa\u00f1a.\nLos ministros de este gobierno se r\u00eden de Espa\u00f1a.\nYa es hora de que el pueblo se r\u00eda de todos estos y los mandemos a su casa y a la c\u00e1rcel a la mayor\u00eda de estos delincuentes.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800724527325265",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:35:13 +0000 2024",
            "text": "@josepmas8 @JuntsXCat @Congreso_Es @sanchezcastejon Pegasus.",
            "lang": "in"
        },
        {
            "id": "1864800680843653462",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:35:03 +0000 2024",
            "text": "@El_Intermedio Mejor poner el bozal a la secta de @sanchezcastejon que RECIBE DINERO DE TODOS LOS ESPA\u00d1OLES, menos del HERMANO DE @sanchezcastejon",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800658110476729",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:34:57 +0000 2024",
            "text": "@AntnMartnLpez1 @sanchezcastejon @CEPES2 Est\u00e1 persona es un antipatriota, que futuro deja al pa\u00eds? A nuestros hijos?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800430351339615",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:34:03 +0000 2024",
            "text": "@AntnMartnLpez1 @sanchezcastejon @CEPES2 El mejor presidente para ayudas a quien no aporta al Pais",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800293159878762",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:33:30 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon Sube la asignaci\u00f3n a Bego\u00f1a, Pedrito, que 40 euros no dan pa mucho....",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800237425918399",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:33:17 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon Aldana  sigue tirando  de la manta y salpica la mierda al PSOE....",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800232283816153",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:33:16 +0000 2024",
            "text": "@lyuva26 Igual de efectivo que NO VOTAR A @sanchezcastejon",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800079606898934",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:32:39 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon",
            "lang": "qam"
        },
        {
            "id": "1864800074435326452",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:32:38 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon @CEPES2 Te habr\u00e1n dicho que: no hay relevo generacional, no hay ayudas para ingresar a la gente joven a aprender un oficio, das muchas pagas a quien no lo merece y que vamos al desastre, gracias a t\u00ed, Ninguna empresa encuentra personal para trabajar, vamos al caos",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800010056933704",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:32:23 +0000 2024",
            "text": "@MenemAbrazo @agustinromm @sanchezcastejon El \u00faltimo ingl\u00e9s. https://t.co/aWhLmYOaBV",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864800000066085178",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:32:20 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon Si mi se\u00f1or, le chupo las botas ? https://t.co/Zrj5bOQEhZ",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864799944713830673",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:32:07 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon @CheikhGhazouani Cuanto nos ha costado a los espa\u00f1oles que ese se\u00f1or siga mandando pateras??",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864799872412500320",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:31:50 +0000 2024",
            "text": "@wallstwolverine Es una locura.\nCuando digo que @sanchezcastejon es un psic\u00f3pata es por cosas como estas.\nYa sabe bien lo que hace para mantener el culo en la silla.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864799835292893475",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:31:41 +0000 2024",
            "text": "@desdelamoncloa @sanchezcastejon https://t.co/bfjpX1hf7c",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1864799643965542416",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:30:56 +0000 2024",
            "text": "@PSOE @sanchezcastejon He tenido que mirar si era una cuenta FAKE!!! Qui\u00e9n es el encargado de las redes sociales y de la publicidad? El botones Sacarino?? Es que esto ya parece \"Rua 13 del Percebe\" https://t.co/IcA96jVW9P",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864799625640616105",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:30:51 +0000 2024",
            "text": "@PSOE @sanchezcastejon Mira... Para usarlo como papel del culo para limpiar la \ud83d\udca9 https://t.co/PIU6e7skeG",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864799601703661763",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:30:46 +0000 2024",
            "text": "@desdelamoncloa @sanchezcastejon \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 cuanto trinque vais a tener en \u00c1frica? https://t.co/3iT2USJk0O",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864799587623424281",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:30:42 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon Que vas a montarle otro chiringuito a Bego\u00f1o?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864799494014914593",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:30:20 +0000 2024",
            "text": "@eldebate_com Habla como @sanchezcastejon . Est\u00e1n ambos en un mundo irreal pero saben que los ciudadanos estamos anestesiados",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864799476491169814",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:30:16 +0000 2024",
            "text": "@MenemAbrazo @unaicano10 @sanchezcastejon Bergo\u00f1a como olvidarlo",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864799448125084023",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:30:09 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon \u00c1frica????\nNo era uno de los negocios de Bego\u00f1a???\nOl\u00e9is muy mal!!!",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864799192868143127",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:29:08 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon Qu\u00e9 les vas a regalar esta vez ?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864799116930281746",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:28:50 +0000 2024",
            "text": "@hermanntertsch Corrupto de mierda @sanchezcastejon igual que toda la organizaci\u00f3n criminal @PSOE puteros drogadictos borrachos",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864799109028175958",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:28:48 +0000 2024",
            "text": "@UEncabronao @PSOE @sanchezcastejon #LeGustaElFango",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1864798993135304758",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:28:20 +0000 2024",
            "text": "@desdelamoncloa @sanchezcastejon Relaci\u00f3n estrat\u00e9gica la que tienen ellos con nosotros \u00bfPor qu\u00e9 nos quer\u00e9is arruinar?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864798988576141553",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:28:19 +0000 2024",
            "text": "@iescolar Y la FISCAL\u00cdA no interviene por el plagio de @sanchezcastejon ?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864798856602325234",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:27:48 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon Qu\u00e9 tal va el travelo? \nLe van bajando los huevos o se los lames en el cuello? \nPinocho das asco",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864798778659569719",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:27:29 +0000 2024",
            "text": "@GdeTabarnia @sanchezcastejon Un contrato sin estar firmado ante notario y no dice que es a cambio de nada. No lo s\u00e9 Rick\u2026",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864798595116945614",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:26:46 +0000 2024",
            "text": "Y @sanchezcastejon dormir\u00e1 con todos esos muertos a la espalda?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864798477718347946",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:26:18 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon @CheikhGhazouani Un presidente vendido a paises tercermundistas. As\u00ed es todo.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864798457606627809",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:26:13 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon Y tu te lo crees y yo tambi\u00e9n,,,, ya caer\u00e1s",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864798283140338008",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:25:31 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon \ud83d\udc47oportunidad para Espa\u00f1a?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864798224474640498",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:25:17 +0000 2024",
            "text": "@veintimillapie No , @sanchezcastejon solo piensa en el . Se estaba protegiendo. Di despu\u00e9s de 6 a\u00f1os de DESGOBIERNO y con el historial del personaje todav\u00eda estamos as\u00ed , estamos peor que la oposici\u00f3n. Y por eso se r\u00ede de todos",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864798173245452601",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:25:05 +0000 2024",
            "text": "#Horizonte Aqu\u00ed tiene su Sanchidad Don @sanchezcastejon el contrato firmado por \u00c1balos donde acuerda el piso de 1,9 millones a cambio de contratos a la trama. Hace falta mucho fango para tapar tanta golfer\u00eda. #GobiernoDeLadronesyCorruptos https://t.co/YbZ40FabbZ",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864798088134627713",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:24:45 +0000 2024",
            "text": "@Diegoo_SV @unaicano10 @sanchezcastejon Cu\u00e1l humor?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864798076398891172",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:24:42 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon Que mas dara, si lo mas importante es ser militante del psoe, agencia de colocacion",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797999186022883",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:24:23 +0000 2024",
            "text": "@MenemAbrazo @unaicano10 @sanchezcastejon Es hora de ayudar a Espa\u00f1a... https://t.co/tZy0iPioO6",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797938926399489",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:24:09 +0000 2024",
            "text": "@MenemAbrazo @unaicano10 @sanchezcastejon Papeaste gordo. Igual sos un operador brit\u00e1nico, sir fat Paul",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797859654033543",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:23:50 +0000 2024",
            "text": "@PSOE @sanchezcastejon Ha llegado el socialista!!! Parece cuando llega a mi barrio el afilador de cuchillos, navajas y tijeras \ud83d\ude02\ud83d\ude02 pero que eslogan de mierda es ese, as\u00ed os va!!!",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797845607354871",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:23:47 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon @CheikhGhazouani A saber qu\u00e9 tr\u00e1fico est\u00e1s facilitando.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797837508178428",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:23:45 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon @CheikhGhazouani Y con Donald Trump pa cuando? Segunda temporada de tu serie o tercer libro ? Otros 28 millones \u20ac para la secuela ?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797724907839887",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:23:18 +0000 2024",
            "text": "@Apapell Tu opini\u00f3n sobre lo id\u00f3neo de algo que haya decidido @sanchezcastejon es bastante predecible. Si hubiera decidido poner a Blas Pi\u00f1ar tambi\u00e9n lo ver\u00edas bien.\nLo que te mande decir tu jefe!",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797702577377741",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:23:13 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon @CEPES2 LA HISTORIA SE REPITE. CUANDO VEMOS que atacan a jueces, periodistas, y todo aquel que no les ria la gracia es que se estan preparando para dar otro golpe como en el 1934\n#1934 https://t.co/EpK2gG8Egz",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797653533372833",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:23:01 +0000 2024",
            "text": "@FatimaD1985 @carlesenric @sanchezcastejon Ni idea",
            "lang": "eu"
        },
        {
            "id": "1864797568535830878",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:22:41 +0000 2024",
            "text": "Como no vamos a votar a @sanchezcastejon si est\u00e1 rodeado de delincuentes y se mantiene pulcro cual h\u00e1bito de monje???\n\nResiste a padres, suegros, hermano, mano derecha, ac\u00f3litos\u2026 a su propia mujer y se mantiene firme!!\n\nFachas sin coraz\u00f3n es lo q sois!",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797510276899309",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:22:27 +0000 2024",
            "text": "Esto de Nature tiene que ser otro bulo de la fachosfera porque aqu\u00ed los expertos patrios arguyeron que las mascarillas no serv\u00edan y los ni\u00f1os se contagiaban igual o sea nada @sanchezcastejon @Monica_Garcia_G\nhttps://t.co/5QJVSkOu6T",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797432216731869",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:22:08 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon https://t.co/sZ6m6umT1b",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1864797373198733522",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:21:54 +0000 2024",
            "text": "@gordo_sistemas @MenemAbrazo @unaicano10 @sanchezcastejon Y no solo mira...",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797368744353993",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:21:53 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon @CheikhGhazouani Y le habr\u00e1s echado en cara que nos mande a sus ni\u00f1os por the face? O se te olvid\u00f3 coment\u00e1rselo? \ud83e\udd28 https://t.co/J4H9Ab7dfe",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797286263304599",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:21:33 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon T\u00fa a las chorradas para despistar a los ignorantes socialistas est\u00e1s a todas",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797271734247667",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:21:30 +0000 2024",
            "text": "@MenemAbrazo @unaicano10 @sanchezcastejon Que lo llore https://t.co/ZJ2Q7hzTHo",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797254642545035",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:21:26 +0000 2024",
            "text": "@gordo_sistemas @MenemAbrazo @unaicano10 @sanchezcastejon Y ENCIMA LE GUSTA",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797114158420459",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:20:52 +0000 2024",
            "text": "@MenemAbrazo @unaicano10 @sanchezcastejon @sanchezcastejon",
            "lang": "qam"
        },
        {
            "id": "1864797110203199765",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:20:51 +0000 2024",
            "text": "@carlesenric @sanchezcastejon Los gastos los pag\u00f3 de su bolsillo, de ah\u00ed que solo presentase los 40,25\u20ac si es que ahora todo encaja",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864797090641289324",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:20:47 +0000 2024",
            "text": "En la Junta Directiva Auton\u00f3mica dando soporte y apoyo a @carlos_mazon_ al intento de acoso y derribo por parte del Gobierno de @sanchezcastejon ante el #DanaValencia. Hoy se puede decir q ante la familiar Popular q me incluyo como Portavoz de #Sempere con @JuanFranFines y https://t.co/OAGu4mhhcQ",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796979865292804",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:20:20 +0000 2024",
            "text": "Al final, @sanchezcastejon  ha hecho bueno a \u201cFelipe Golf\u00e1lez\u201d, el primer destructor de Espa\u00f1a. M\u00e1s alto y m\u00e1s claro, imposible. Se las dan todas en el mismo sitio al impresentable que tenemos en La Moncloa. \u00a1Qu\u00e9 asco, qu\u00e9 gentuza! \u00a1Y pensar que va a perpetuarse en el poder!...",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796969584951797",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:20:18 +0000 2024",
            "text": "@YoJulito @sanchezcastejon Lloralo viejo maricon https://t.co/Iy2jmQQ5K4",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796832129229008",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:19:45 +0000 2024",
            "text": "@AntnMartnLpez1 @sanchezcastejon Jajaja, es broma verdad.? Deber\u00eda ser: el mejor impostor de la historia",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796730815848828",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:19:21 +0000 2024",
            "text": "\u00d3scar L\u00f3pez lanza su candidatura para liderar el PSOE de Madrid con el fin de la presidencia de Ayuso como objetivo: \"Es una misi\u00f3n de servicio p\u00fablico\" https://t.co/tDoDbx5mRL \n\nEl pestazo a corrupci\u00f3n de la Mafia de @sanchezcastejon se expande con este sinverg\u00fcenza.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796687278952712",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:19:11 +0000 2024",
            "text": "@unaicano10 @sanchezcastejon",
            "lang": "qam"
        },
        {
            "id": "1864796675585290711",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:19:08 +0000 2024",
            "text": "En Espa\u00f1a la ley de vivienda de @sanchezcastejon y @Yolanda_Diaz_ ya ha sido aplicada en Catalu\u00f1a\n\nEs m\u00e1s f\u00e1cil as\u00ed para medir el impacto, el resultado est\u00e1 a la vista: empeora la situaci\u00f3n de la vivienda y ninguna comunidad aut\u00f3noma deber\u00eda aplicarla.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796664910799102",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:19:05 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon Si es imposible que Espa\u00f1a \"conecte\" m\u00e1s con \u00c1frica",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796647110132033",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:19:01 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon Ya lo has nombrado. Ya has nombrado en t\u00fa cerebro y mente los nombres.\n\n\u00bfNuevo para ti, no?\n\n(Se parece un poema mio, que no me dejan reproducir...la voz de mi madre...el 39 le pone voz aflautada o de anunciar parada metro u ofertas de S\u00faper).",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796564050284925",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:18:41 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon @CheikhGhazouani Hay que ser muy ruin para estar alardeando de ayudar a otros pa\u00edses cuando  para Valencia solo se limit\u00f3 a decir \"Si necesita m\u00e1s recursos, que los pida\"",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796531678679349",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:18:34 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon Aldama teme que lo chutes, ya todos nos ponemos en situaci\u00f3n y entendemos los t\u00e9rminos. De qu\u00e9  ser\u00e1s capaz , querido? https://t.co/KL0Yhax0vj",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796499965526401",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:18:26 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon Y hasta aqu\u00ed ha llegado este hilo \ud83e\uddf5 de algunas de las canciones que m\u00e1s he escuchado este a\u00f1o. \n\nPodr\u00eda a\u00f1adir alguna m\u00e1s, de salsa por ejemplo, de Frankie Ruiz, que siempre te animan a bailar. Pero esas os las comparto otro d\u00eda.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796472480297274",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:18:19 +0000 2024",
            "text": "Van diciendo esos fachas creadores de bulos y fango, q @sanchezcastejon @PSOE no ha creado ni una vivienda en estos a\u00f1os de gobierno\n\nY la casa q le regalaron a Abalos??\n\nFascistas!!",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796375327682673",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:17:56 +0000 2024",
            "text": "@MenemAbrazo @unaicano10 @sanchezcastejon No me termino de quedar claro, entonces estamos hablando de que a la mujer de @sanchezcastejon la fornica un marroqu\u00ed mientras \u00e9l mira todo?",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796335154561096",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:17:47 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon El futuro se hace sostenible a base de recibir cayucos. Es de una claridad asombrosa.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796279349334474",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:17:33 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon @CheikhGhazouani Toda conversaci\u00f3n es BILATERAL \n\nDe lo contrario, es un mon\u00f3logo \n\nPedro te quiere burro",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796257677439146",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:17:28 +0000 2024",
            "text": "@MenemAbrazo @unaicano10 @sanchezcastejon Par\u00e1 gordo, vas a causar la segunda guerra Anglo-Espa\u00f1ola",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796256981184982",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:17:28 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon @CheikhGhazouani Fel\u00f3n HDGP. CAER\u00c1S, CERDO.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796229957190121",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:17:22 +0000 2024",
            "text": "@MenemAbrazo @unaicano10 @sanchezcastejon @MenemAbrazo\nGORDO MISA A LAS 21 CON:\n@ASB2509\n@juanif17\n@LHDA16\n(\n@gabriellhda\ny luciano aguilo)",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796200509026440",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:17:15 +0000 2024",
            "text": "Esto mismo lo hace S\u00e1nchez y se l\u00eda \nVaya tela @NunezFeijoo @sanchezcastejon @_ElObservador_ https://t.co/DwSXTnzbLT",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796197442953302",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:17:14 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon @CheikhGhazouani Deja de comprar esclavos en \u00c1frica c*** vete a tomar por culo",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864796174273716651",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:17:08 +0000 2024",
            "text": "@desdelamoncloa @sanchezcastejon https://t.co/pp7rkDE1o4",
            "lang": "qme"
        },
        {
            "id": "1864796071173476722",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:16:44 +0000 2024",
            "text": "@MenemAbrazo @unaicano10 @sanchezcastejon @sanchezcastejon",
            "lang": "qam"
        },
        {
            "id": "1864795909503979602",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:16:05 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon Repite conmigo:\n\nMarta Gonz\u00e1lez Herraez.",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864795886854848870",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:16:00 +0000 2024",
            "text": "@sanchezcastejon La extrema izquierda est\u00e1 en el gobierno \nLas pol\u00edticas nefastas para los ciudadanos \nFalta de libertad y derechos \nEl caudillo S\u00e1nchez el culpable de todo lo malo para el pa\u00eds",
            "lang": "es"
        },
        {
            "id": "1864795860598435985",
            "creation_datetime": "Thu Dec 05 22:15:54 +0000 2024",
            "text": "@MenemAbrazo @unaicano10 @sanchezcastejon Gracias ciudadano",
            "lang": "es"
        }
    ]
}